msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SEO Ultimate\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-13 15:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-08 08:37+0800\n"
"Last-Translator: henson <249411513@qq.com>\n"
"Language-Team: 萨龙龙 <longyizaifei@163.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\n"

#: ../seo-ultimate.php:84
#, php-format
msgid "SEO Ultimate requires WordPress %s or above. Please upgrade to the latest version of WordPress to enable SEO Ultimate on your blog, or deactivate SEO Ultimate to remove this notice."
msgstr "SEO Ultimate需要%s或以上WordPress.为了在你的博客上确保SEO请升级至最新版本的WordPress，或者注销SEO Ultimate来移除该公告。"

#: ../includes/jlfunctions/str.php:105
#: ../plugin/su-functions.php:77
#, php-format
msgid "%s and %s"
msgstr "%s 和  %s"

#: ../includes/jlfunctions/str.php:108
#: ../plugin/su-functions.php:80
msgid ", "
msgstr "，"

#: ../includes/jlfunctions/str.php:109
#: ../plugin/su-functions.php:81
#, php-format
msgid "%s, and %s"
msgstr "%s 和  %s"

#: ../includes/jlwp/functions.php:65
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: ../includes/jlwp/functions.php:65
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: ../includes/jlwp/functions.php:66
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: ../includes/jlwp/functions.php:66
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: ../includes/jlwp/functions.php:67
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ../includes/jlwp/functions.php:67
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: ../includes/jlwp/functions.php:97
msgid "Post Format Archives"
msgstr "文章格式档案"

#: ../includes/jlwp/functions.php:165
msgid "backup your database"
msgstr "备份你的数据库"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:49
msgid "Import Post Fields"
msgstr "导入文章字段"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:50
#, php-format
msgid "Post fields store the SEO data for your posts/pages (i.e. your custom title tags, meta descriptions, and meta keywords). If you provided custom titles/descriptions/keywords to %s, this importer can move that data over to SEO Ultimate."
msgstr "文章域为你的文章/页面储存SEO数据（例如你的自定义标题标签，Meta 描述以及 Meta 关键字）。如果你提供自定义标题/描述/关键字到%s，这个导入器就能把数据移至SEO Ultimate。"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:53
msgid "Conflict Resolution Mode"
msgstr "解决冲突模式"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:54
#, php-format
msgid "What should the import tool do if it tries to move over a post&#8217;s %s data, but different data already exists in the corresponding SEO Ultimate fields?"
msgstr "如果导入工具想要移除文章&#8217;s %s数据，但是不同的数据在相应的SEO Ultimate域已经存在，那它应该怎么做呢？"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:56
msgid "Skip that post and leave all data as-is (default)."
msgstr "跳过文章并使所有数据保持原样（默认）。"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:57
#, php-format
msgid "Delete the SEO Ultimate data and replace it with the %s data."
msgstr "删除SEO Ultimate数据，取而代之以%s数据。"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:58
#, php-format
msgid "Keep the SEO Ultimate data and delete the %s data."
msgstr "保留SEO Ultimate数据，删除%s数据。"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:61
msgid "Deletion Preference"
msgstr "删除优先"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:62
#, php-format
msgid "When the migration tool successfully copies a post&#8217;s %1$s data over to SEO Ultimate, what should it do with the old %1$s data?"
msgstr "当迁移工具成功地把文章&#8217;s %1$s数据复制到SEO Ultimate，那么在旧的 %1$s数据下它该怎么做？"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:64
#, php-format
msgid "Delete the %s data."
msgstr "删除% s数据。"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:65
#, php-format
msgid "Leave behind the duplicate %s data (default)."
msgstr "留下副本%s数据（默认）。"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:72
msgid "Import Now"
msgstr "现在导入"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:75
#, php-format
msgid "The import cannot be undone. It is your responsibility to <a href=\"%s\" target=\"_blank\">backup your database</a> before proceeding!"
msgstr "输入可以完成。在开始之前你有责任<a href=\"%s\" t目标=\"_表格\">把你的数据库备份</a>。"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:84
msgid "Import complete."
msgstr "导入完成。"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:90
msgid "Return to import page"
msgstr "回到导入页面"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:93
msgid "Return to settings page"
msgstr "回到设置页面"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:96
msgid "Return to SEO page"
msgstr "回到SEO页面"

#: ../modules/class.su-importmodule.php:116
#, php-format
msgid "Deactivated %s."
msgstr "启用%s。"

#: ../modules/class.su-module.php:696
#, php-format
msgid "All the modules on this page have been disabled. You can re-enable them using the <a href=\"%s\">Module Manager</a>."
msgstr "该页面的所有模块已经禁用。使用<a href=\"%s\">模块 管理员</a>你可以激活他们。"

#: ../modules/class.su-module.php:994
#, php-format
msgid "%1$s | %2$s %3$s by %4$s"
msgstr "%1$s | %2$s %3$s by %4$s"

#: ../modules/class.su-module.php:1073
msgid "Your site currently doesn&#8217;t have any public items of this type."
msgstr "你的网址目前没有这种类型的任何共用项目。"

#: ../modules/class.su-module.php:1160
msgid "&laquo;"
msgstr "&laquo;"

#: ../modules/class.su-module.php:1161
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: ../modules/class.su-module.php:1168
#, php-format
msgid "Displaying %s&#8211;%s of %s"
msgstr "显示%s&#8211;%s of %s"

#: ../modules/class.su-module.php:1181
#: ../modules/404s/fofs-log.php:113
msgid "Actions"
msgstr "活动"

#: ../modules/class.su-module.php:1182
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../modules/class.su-module.php:1228
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../modules/class.su-module.php:1230
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../modules/class.su-module.php:1400
msgid "Settings updated."
msgstr "设置更新。"

#: ../modules/class.su-module.php:1421
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: ../modules/class.su-module.php:1974
msgid "Are you sure you want to replace the textbox contents with this default value?"
msgstr "为满足这个默认值，你确定要替换文本框吗？"

#: ../modules/class.su-module.php:2000
#: ../modules/settings/settings-data.php:23
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../modules/class.su-module.php:2738
#: ../modules/class.su-module.php:2750
#, php-format
msgid "A Deleted %s"
msgstr "已删除的%s"

#: ../modules/class.su-module.php:2740
msgid "A Deleted Post"
msgstr "已删除的文章"

#: ../modules/class.su-module.php:2755
msgid "A Deleted Term"
msgstr "已删除的条款"

#: ../modules/class.su-module.php:2761
#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:31
#: ../modules/meta/meta-keywords.php:40
#: ../modules/opengraph/opengraph.php:263
#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1773
msgid "Blog Homepage"
msgstr "博客主页"

#: ../modules/class.su-module.php:2766
#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1849
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../modules/class.su-module.php:2768
msgid "A Deleted User"
msgstr "已删除的用户"

#: ../modules/class.su-module.php:2783
#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1879
msgid "Link Mask"
msgstr "链接隐藏"

#: ../modules/class.su-module.php:2785
msgid "Link Mask (Disabled)"
msgstr "链接隐藏（禁用）"

#: ../modules/class.su-module.php:2790
msgid "A Deleted Link Mask"
msgstr "已删除的链接隐藏"

#: ../modules/class.su-module.php:2820
msgid "Type a URL or start typing the name of an item on your site"
msgstr "输入一个URL或者在你的网址开始输入文件名"

#: ../modules/class.su-module.php:2833
msgid "Remove this location from this textbox"
msgstr "从文本框中删除该地址"

#: ../modules/class.su-module.php:2833
msgid "X"
msgstr "X"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:22
msgid "404 Monitor Log"
msgstr "404监控日志"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:23
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:114
msgid "Hits"
msgstr "点击数"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:115
msgid "URL with 404 Error"
msgstr "URL和404错误"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:116
msgid "Date of Most Recent Hit"
msgstr "多数近期点击数据"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:117
msgid "Referers"
msgstr "参照页"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:118
#: ../modules/404s/fofs-log.php:222
msgid "User Agents"
msgstr "用户代理"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:134
msgid "New 404 errors will not be recorded because 404 logging is disabled on the Settings tab."
msgstr "不能记录新404错误，因为404记录在设计选项卡上不可用。"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:141
msgid "The log entry was successfully deleted."
msgstr "日志条目被成功删除。"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:143
msgid "This log entry has already been deleted."
msgstr "这个日志条目已经被删除了。"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:152
msgid "The log was successfully cleared."
msgstr "日志被成功地清除。"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:156
msgid "No 404 errors in the log."
msgstr "在日志中没有404错误。"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:181
msgid "Open URL in new window (will not be logged)"
msgstr "在新窗口打开URL(不会被记录)"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:182
msgid "Query Google for cached version of URL (opens in new window)"
msgstr "在Google中咨询URL缓冲版本（在新建窗口中打开）"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:183
msgid "Remove this URL from the log"
msgstr "从记录中删除URL"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:186
#, php-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s 在%s"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:190
msgid "View list of referring URLs"
msgstr "引用URLs的视图列表"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:191
msgid "View list of user agents"
msgstr "用户代理的视图列表"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:201
msgid "Referring URLs"
msgstr "引用URLs"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:202
#: ../modules/404s/fofs-log.php:223
msgid "Hide list"
msgstr "隐藏列表"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:254
msgid "Are you sure you want to delete all 404 log entries?"
msgstr "你确定要删除所有404日志条目吗？"

#: ../modules/404s/fofs-log.php:256
msgid "Clear Log"
msgstr "清理记录"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:16
msgid "404 Monitor Settings"
msgstr "404监视设置"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:17
#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:31
#: ../modules/titles/titles.php:40
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:37
msgid "Continue monitoring for new 404 errors"
msgstr "继续监视新404错误"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:37
msgid "Monitoring Settings"
msgstr "监视设置"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:39
msgid "Only log these types of 404 errors:"
msgstr "仅记录这些404错误类型"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:40
msgid "404s generated by search engine spiders"
msgstr "搜索引擎蜘蛛产生的404s"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:41
msgid "404s with referring URLs"
msgstr "带有引用URLs的404s"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:42
msgid "Log Restrictions"
msgstr "记录限制"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:43
msgid "Maximum Log Entries"
msgstr "最大日志条目值"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:44
msgid "URLs to Ignore"
msgstr "URLs忽略"

#: ../modules/404s/fofs-settings.php:44
msgid "(Use * as wildcard)"
msgstr "（用*作通用符）"

#: ../modules/404s/fofs.php:11
msgid "404 Monitor"
msgstr "404页面监视"

#: ../modules/404s/fofs.php:19
#: ../modules/canonical/canonical.php:212
#: ../modules/files/files.php:144
#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:132
#: ../modules/linkbox/linkbox.php:128
#: ../modules/linkbox/linkbox.php:135
#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:193
#: ../modules/meta/meta-keywords.php:173
#: ../modules/meta/meta-robots.php:52
#: ../modules/meta/webmaster-verify.php:84
#: ../modules/more-links/more-links.php:104
#: ../modules/more-links/more-links.php:111
#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:394
#: ../modules/settings/settings.php:63
#: ../modules/sharing-buttons/sharing-buttons.php:71
#: ../modules/slugs/slugs.php:112
#: ../modules/slugs/slugs.php:120
#: ../modules/titles/titles.php:357
#: ../modules/user-code/user-code.php:97
msgid "Overview"
msgstr "简介"

#: ../modules/404s/fofs.php:20
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> The 404 Monitor keeps track of non-existent URLs that generated 404 errors. 404 errors are when a search engine or visitor comes to a URL on your site but nothing exists at that URL.</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> The 404 Monitor helps you spot 404 errors; then you can take steps to correct them to reduce link-juice loss from broken links.</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Check the 404 Monitor occasionally for errors. (A numeric bubble will appear next to the &#8220;404 Monitor&#8221; item on the menu if there are any newly-logged URLs that you haven't seen yet. These new URLs will also be highlighted green in the table.) If a 404 error's referring URL is located on your site, try locating and fixing the broken URL. If moved content was previously located at the requested URL, try using a redirection plugin to point the old URL to the new one.</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"<p>If there are no 404 errors in the log, this is good and means there's no action required on your part.</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>它所做的是：</strong> 404监视器跟踪产生404错误的虚拟URLs。当搜索引擎或访问者进入URL，404错误就会在你网址上显示，但是URL上没有任何东西。</li>\n"
"\t<li><strong>它为何帮助：</strong>404监视器帮你辨认404错误；那你就可以采取措施更正它们以减少链接液从破损的链接中流失。</li>\n"
"\t<li><strong>如何使用：</strong>间或检查404监视器错误。（在&#8220;404 监视器r&#8221附近将会出现数字泡沫；如果有你没见过的任何最新登录的URLs，项目就会在菜单上。这些新的URLs也会在桌面上变绿。）如果404错误的引用URL存在在你网址里，你要试着安装并修复破损的URL。如果被移走的内容之前存在在指定URL，你试着用重定向插件点旧的URL到新的URL。</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"<p>如果记录里没有404错误就最好，你这一部分就不需要行动。</p>\n"

#: ../modules/404s/fofs.php:32
msgid "Log Help"
msgstr "记录帮助"

#: ../modules/404s/fofs.php:33
msgid ""
"\n"
"<p>You can perform the following actions on each entry in the log:</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>The &#8220;View&#8221; button will open the URL in a new window. This is useful for testing whether or not a redirect is working.</li>\n"
"\t<li>The &#8220;Google Cache&#8221; button will open Google's archived version of the URL in a new window. This is useful for determining what content, if any, used to be located at that URL.</li>\n"
"\t<li>Once you've taken care of a 404 error, you can click the &#8220;Remove&#8221; button to remove it from the list. The URL will reappear on the list if it triggers a 404 error in the future.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>在记录里你可以对每个条目进行以下操作：</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>The &#8220;View&#8221;按钮在新建窗口将打开URL。这对检测重定向是否运行有帮助。</li>\n"
"\t<li>The &#8220;Google 缓存&#8221;按钮在新建窗口将打开URL的谷歌已存档版本。这有助于决定什么内容，若有的话，用来设置在那个URL里。</li>\n"
"\t<li>一旦你注意到了404错误，你可以点击&#8220;Remove&#8221; 按钮从列表中删除它。如果它将来引发404错误，URL又将会出现在列表里。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/404s/fofs.php:45
#: ../modules/linkbox/linkbox.php:129
#: ../modules/linkbox/linkbox.php:140
#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:204
#: ../modules/meta/meta-keywords.php:180
#: ../modules/meta/meta-robots.php:63
#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:405
msgid "Settings Help"
msgstr "设置帮助"

#: ../modules/404s/fofs.php:46
msgid ""
"\n"
"<p>The following options are available on the Settings tab:</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>Monitoring Settings</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>Continue monitoring for new 404 errors</strong> &mdash; If disabled, 404 Monitor will keep existing 404 errors in the log but won't add any new ones.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>Log Restrictions</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>Only log these types of 404 errors</strong> &mdash; Check this option to log a 404 error <em>only</em> if it meets at least one of the criteria you specify. If you don't enable any criteria, no 404 errors will be logged.\n"
"\t\t\t\t<ul>\n"
"\t\t\t\t\t<li><strong>404s generated by search engine spiders</strong> &mdash; When logging restriction is enabled, this option will make an exception for 404 errors generated by one of the top search engines (Google, Yahoo, Baidu, Bing, Yandex, Soso, Ask.com, Sogou, or AltaVista).</li>\n"
"\t\t\t\t\t<li><strong>404s with referring URLs</strong> &mdash; When logging restriction is enabled, this option will make an exception for 404 errors generated by users who click a link on your site or another site first before ending up at a 404 page on your site.</li>\n"
"\t\t\t\t</ul>\n"
"\t\t\t</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>Maximum Log Entries</strong> &mdash; Here you can set the maximum number of log entries that 404 Monitor will keep at a time. Setting this to a reasonable number will help keep database usage under control. If you change this setting, it will take effect the next time a 404 is logged.</li>\n"
"\t<li><strong>URLs to Ignore</strong> &mdash; URLs entered here will be ignored whenever they generate 404 errors in the future. You can use asterisks (*) as wildcards.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>设置标签上的以下选项可用：</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>监视器设置</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>继续监视新的404错误</strong> —如果禁用，404监视器将会在记录里继续保留404错误，但不会添加任何新的错误。</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>记录限制</strong>\n"
"t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>仅记录404错误的这些类型</strong> —检查该选项以记录一个404错误<em>仅</em>如果它符合至少一项你指定的标准。如果你没有限定任何标准，就不会记录404错误。\n"
"\t\t\t\t<ul>\n"
"\t\t\t\t\t<li><strong>引擎搜索蜘蛛产生的404s</strong>—当记录限制被激活，该选项就会为高端搜索引擎产生的404错误破例（谷歌, 雅虎，百度, Bing, Yandex, Soso, Ask.com, Sogou, or AltaVista）。</li>\n"
"\t\t\t\t\t<li><strong>携带引用URLs的404s</strong> — 当记录限制被激活，该选项就会为用户产生的404s破例，这些用户是在自己网址的404页面结束前先在自己网址或别人的网址点击一个链接，</li>\n"
"\t\t\t\t</ul>\n"
"\t\t\t</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>最大记录条目值</strong> —你可以设置一个404监视器能保存一段时间的记录条目最大值。设置一个合理的数字将帮助你保持数据库用法的正常运行。如果你改变该设置，下次一个404被记录就会生效。</li>\n"
"\t<li><strong>URLs忽略</strong> —不管它们将来何时产生404错误，输入的URLs都会被忽略。你可以用星号（*）作通用符。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/404s/fofs.php:74
#: ../modules/files/files.php:165
#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:225
#: ../modules/meta/meta-keywords.php:203
#: ../modules/meta/meta-robots.php:102
#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:414
#: ../modules/slugs/slugs.php:114
#: ../modules/slugs/slugs.php:130
#: ../modules/titles/titles.php:479
#: ../modules/user-code/user-code.php:111
msgid "Troubleshooting"
msgstr "检修"

#: ../modules/404s/fofs.php:75
msgid ""
"\n"
"<p>404 Monitor doesn't appear to work? Take these notes into consideration:</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>The 404 Monitor doesn't record 404 errors generated by logged-in users.</li>\n"
"\t<li>In order for the 404 Monitor to track 404 errors, you must have non-default permalinks enabled under <a href='options-permalink.php' target='_blank'>Settings &rArr; Permalinks</a>.</li>\n"
"\t<li>Some parts of your website may not be under WordPress's control; the 404 Monitor can't track 404 errors on non-WordPress website areas.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>404监视器好像没运行？考虑一下这些因素：</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>404监视器没有记录由登入用户产生的404错误。</li>\n"
"\t<li>为了404监视器能跟踪404错误，你必须激活不默认永久链接在<a href='选项-永久链接.php' 目标='_表格'>设置&rArr; 永久链接</a>.</li>\n"
"\t<li>你网站的某些部分可能不受WordPress控制；在非WordPress网站区域404监视器不能追踪404错误。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/author-links/author-links.php:1
msgid "Author Highlighter"
msgstr "作者摘记"

#: ../modules/author-links/author-links.php:1
msgid "In order for author highlighting to work, your authors with Google+ accounts need to add their Google+ URLs to their profile page on this site. Why don&#8217;t you start by adding your Google+ URL to <a href=\"profile.php\">your profile</a>?"
msgstr "为了使作者强调运行，在这个网址你的作者和谷歌+帐号需要添加他们的谷歌+URLs到他们的简介页面。为什么n&#8217;t你要通过添加你的谷歌+URL到 <a href=\"profile.php\">来开始你的简介</a>？"

#: ../modules/author-links/author-links.php:1
msgid "Since this site only has one <a href=\"users.php\">registered user</a> who has written posts, Author Highlighter is providing that user&#8217;s Google+ profile image to Google for it to use when any page on this WordPress site appears in Google&#8217;s search result listings. If at some point you were to add an additional user to this site and that user were to write some posts, then additional options would show up in this section."
msgstr "一旦这个网址只有一个<a href=\"用户.php\">注册用户</a>已经写了文章的用户，作者摘记可以提供给用户&#8217;s谷歌+设定档图片到谷歌以供它使用，当WordPress网址上的任何页面在谷歌中出现&#8217;s搜寻结果列表。如果你什么时候要增加一个额外用户到这个网址，并且该用户写了一些文章，那么额外选项就会在这一部分显示出来。"

#: ../modules/author-links/author-links.php:1
msgid "(None)"
msgstr "（无）"

#: ../modules/author-links/author-links.php:1
msgid "Author of Blog Homepage"
msgstr "网站首页的作者"

#: ../modules/author-links/author-links.php:1
msgid "Author of Archive Pages"
msgstr "存档页的作者"

#: ../modules/autolinks/autolinks.php:11
msgid "Deeplink Juggernaut"
msgstr "内链设置"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:16
msgid "Content Deeplink Juggernaut Settings"
msgstr "内容深入链接主宰设置"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:17
msgid "Content Link Settings"
msgstr "内容链接设置"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:40
msgid "Add Autolinks to..."
msgstr "添加自动连接至..."

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:43
msgid "Allow posts to link to themselves."
msgstr "允许万文章链接到自己的"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:44
msgid "Allow posts to link to the URL by which the visitor is accessing the post."
msgstr "访问者访问 文章时允许文章链接到URL"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:45
msgid "Self-Linking"
msgstr "自我链接"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:48
msgid "Enable per-link customization of quantity limits."
msgstr "默认量线的每个链接用户化"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:49
#, php-format
msgid "Don&#8217;t add any more than %d autolinks per post/page/etc."
msgstr "Don&#8217;t 每篇文章/页面/等等再增加%d自动连接"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:50
#, php-format
msgid "Don&#8217;t link the same anchor text any more than %d times per post/page/etc."
msgstr "Don&#8217;t 每篇文章/页面/等等再链接相同的锚文本超过%d次。"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:51
#, php-format
msgid "Don&#8217;t link the same anchor text any more than %d times across my entire site."
msgstr "Don&#8217;t通过整个网址再链接相同的锚文本超过%d次。"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:52
#, php-format
msgid "Don&#8217;t link to the same destination any more than %d times per post/page/etc."
msgstr "Don&#8217;t每篇文章/页面/等等再链接相同的目的地超过%d次。"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:53
msgid "Quantity Restrictions"
msgstr "数量限制"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:55
msgid "Don&#8217;t add autolinks to text within these HTML tags <em>(separate with commas)</em>:"
msgstr "Don&#8217;t 在这些HTML标签里增加自动链接至文本<em>(用逗号分开)</em>:"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:55
msgid "Tag Restrictions"
msgstr "标签限制"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:63
#, php-format
msgid "%s can only link to internal destinations that share at least one..."
msgstr "%s仅可链接分享至少一个...的内部目的地。"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:76
msgid "Siloing"
msgstr "存储"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks-settings.php:78
msgid "CSS Class for Autolinks"
msgstr "CSS 自动链接类"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:16
msgid "Content Deeplink Juggernaut"
msgstr "内容深入链接主宰"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:17
msgid "Content Links"
msgstr "内容链接"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:284
msgid "The Content Links section of Deeplink Juggernaut lets you automatically link a certain word or phrase in your post/page content to a URL you specify."
msgstr "深入链接主宰的内容链接部分让你自动在你的文章/页面链接一个词或短语到你指定的URL。"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:340
#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:157
msgid "Edit Existing Links"
msgstr "编辑现有的链接"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:344
#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:161
msgid "Add a New Link"
msgstr "添加一个新的链接"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:355
#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:171
msgid "Anchor Text"
msgstr "锚文本"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:356
#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:172
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:357
#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:173
msgid "Title Attribute"
msgstr "标题属性"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:359
msgid "Site Cap"
msgstr "网站Cap"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:360
#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:174
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:362
#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:176
#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:91
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:397
#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:210
#: ../modules/noindex/noindex.php:61
#: ../modules/noindex/noindex.php:85
msgid "Nofollow"
msgstr "Nofollow"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:399
#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:212
msgid "New window"
msgstr "新窗口"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:480
msgid "Inbound Autolink Anchors:<br /><em>(one per line)</em>"
msgstr "导入自动连接锚：<br /><em>(每行一个)</em>"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:483
msgid "Don&#8217;t add autolinks to anchor texts found in this post."
msgstr "不要增添自动连接到文章中的锚文本"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:483
msgid "Autolink Exclusion:"
msgstr "自动连接排斥"

#: ../modules/autolinks/content-autolinks.php:489
msgid "<strong>Incoming Autolink Anchors</strong> &mdash; When you enter anchors into this box, Deeplink Juggernaut will search for that anchor in all your other posts and link it to this post. For example, if the post you&#8217;re editing is about &#8220;blue widgets,&#8221; you could type &#8220;blue widgets&#8221; into the &#8220;Incoming Autolink Anchors&#8221; box and Deeplink Juggernaut will automatically build internal links to this post with that anchor text (assuming other posts contain that text). If you&#8217;re working on a draft post or a scheduled post, don&#8217;t worry &mdash; SEO Ultimate won&#8217;t add autolinks to this post until it&#8217;s published."
msgstr "<strong>引入自动连接锚</strong> ——当你在框里输入锚，深入链接主宰将会在你所有其他文章里搜索那个锚并把它链接到该文章。例如，你要编辑的文章是“蓝部件”你可以键入 “蓝部件”;到“，输入自动连接锚；框和深入链接主宰将自动建立内部链接到有那个锚文本的文章（假设其他文章包含那个文本）。如果你正在编辑草稿文章或预订帖子，别担心——SEO Ultimate在它出版后才增添自动连接到该文章。"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks-settings.php:16
msgid "Footer Deeplink Juggernaut Settings"
msgstr "页脚深入链接主宰设置"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks-settings.php:17
msgid "Footer Link Settings"
msgstr "页脚链接设置"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks-settings.php:28
msgid "HTML Formats"
msgstr "HTML格式"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks-settings.php:31
msgid "Link Section Format"
msgstr "链接部分格式"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks-settings.php:32
msgid "Link Format"
msgstr "链接格式"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks-settings.php:34
msgid "Link Separator"
msgstr "链接分离器"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:16
msgid "Footer Deeplink Juggernaut"
msgstr "页脚深入链接主宰"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:17
#: ../modules/widgets/widgets.php:174
msgid "Footer Links"
msgstr "页脚链接"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:169
msgid "Link Location (optional)"
msgstr "链接位置（可选）"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:197
msgid "Match child content"
msgstr "适宜儿童内容"

#: ../modules/autolinks/footer-autolinks.php:199
msgid "Negative match"
msgstr "负匹配"

#: ../modules/canonical/canonical.php:12
#: ../modules/canonical/canonical.php:212
msgid "Canonicalizer"
msgstr "规范化程序"

#: ../modules/canonical/canonical.php:41
msgid "Generate <code>&lt;link rel=&quot;canonical&quot; /&gt;</code> meta tags"
msgstr "产生<code><链接 rel=\"规范的\">Meta 标签"

#: ../modules/canonical/canonical.php:42
msgid "Send <code>rel=&quot;canonical&quot;</code> HTTP headers"
msgstr "发送<code>rel=”规范的“</code>HTTP头部"

#: ../modules/canonical/canonical.php:43
msgid "Canonical URL Generation"
msgstr "规范的URL代"

#: ../modules/canonical/canonical.php:45
msgid "Use <code>http://</code> or <code>https://</code> depending on how the visitor accessed the page"
msgstr "使用<code>http://</code> 还是 <code>https://</code>取决于访问者如何进入页面"

#: ../modules/canonical/canonical.php:46
msgid "Make all canonical URLs begin with <code>http://</code>"
msgstr "所有规范的URL以<code>http://</code>开头"

#: ../modules/canonical/canonical.php:47
msgid "Make all canonical URLs begin with <code>https://</code>"
msgstr "所有规范的URL以<code>https://</code>开头"

#: ../modules/canonical/canonical.php:48
msgid "Canonical URL Scheme"
msgstr "规范的URL组合"

#: ../modules/canonical/canonical.php:50
msgid "Redirect requests for nonexistent pagination"
msgstr "不存在页码的重定向需求"

#: ../modules/canonical/canonical.php:51
msgid "Automated 301 Redirects"
msgstr "自动化301重定向"

#: ../modules/canonical/canonical.php:213
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>What it does:</strong> Canonicalizer improves on two WordPress features to minimize possible exact-content duplication penalties. The <code>&lt;link rel=&quot;canonical&quot; /&gt;</code> tags setting improves on the canonical tags feature of WordPress 2.9 and above by encompassing much more of your site than just your posts and Pages.</p>\n"
"\t\t<p>The nonexistent pagination redirect feature fills a gap in WordPress's built-in canonicalization functionality: for example, if a URL request is made for page 6 of a category archive, and that category doesn't have a page 6, then by default, depending on the context, WordPress will display a blank page, or it will display the content of the closest page number available, without issuing a 404 error or a 301 redirect (thus creating two or more identical webpages). This duplicate-content situation can happen when you, for example, remove many posts from a category, thus reducing the amount of pagination needed in the category's archive. The Canonicalizer's feature fixes that behavior by issuing 301 redirects to page 1 of the paginated section in question.</p>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> These features will point Google to the correct URL for your homepage and each of your posts, Pages, categories, tags, date archives, and author archives. That way, if Google comes across an alternate URL by which one of those items can be accessed, it will be able to find the correct URL and won't penalize you for having two identical pages on your site.</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Just check all three checkboxes and click Save Changes. SEO Ultimate will do the rest.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>所做：</strong>规范化促进WordPress的两个特性使可能存在内容的重复处罚最小化。<code><链接 rel=\"规范的\"/></code>标签设置包含更多你的网址而不仅是你的文章和页面，来促进WordPress 2.9及以上的规范标签特性。</p>\n"
"\t\t<p>不存在的页码重定向属性在WordOress的嵌入式规范化功能里填入一个空白，例如，如果为一个类别归档页面6设置一个URL需求，但是该类别没有页面6，那么默认取决于上下文，WordPress将显示黑页面，或显示最近页数 的内容，该页没有404错误或301重定向（这样创建两个或更多一样的网页）。例如，当你从一类中删除许多文章，从而在这类的档案文件里需要减少页码的数量，这是就会发生复制-内容的情况。发布301重定向到讨论中的分页部分的页面1，那规范化属性就安装那一行为。</p>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>它为何帮助：</strong>这些属性将会为你的主页以及每篇文章，页面，类别，标签，日期归档和作者归档把Google导入正确的URL。那样的话，如果Google碰到另一个URL，其中一个项目能被访问，它将会找到正确的UR，L并且不会因为你网站有两个相同的页面而处罚你。</li>\n"
"\t<li><strong>怎样使用：</strong>只需检查三个检查框并且点击保存改变。SEO Ultimate就会完成剩下的操作。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/files/files.php:14
msgid "File Editor"
msgstr "文件编辑器"

#: ../modules/files/files.php:53
msgid "A .htaccess file exists, but it&#8217;s not writable. You can edit it here once the file permissions are corrected."
msgstr "文件.htaccess存在，但是它不可写。一旦文件权限正确你就可以编辑。"

#: ../modules/files/files.php:59
msgid "WordPress won&#8217;t be able to display your robots.txt file because the default <a href=\"options-permalink.php\" target=\"_blank\">permalink structure</a> is in use."
msgstr "WordPress将不会显示你的robots.txt文件因为默认<a href=\"选项-永久链接.php\" 目标=\"_空白\">永久链接结构</a>在使用。"

#: ../modules/files/files.php:66
#, php-format
msgid "robots.txt [<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Open</a>]"
msgstr "robots.txt [<a href=\"%s\" 目标=\"_空白\">打开</a>]"

#: ../modules/files/files.php:70
msgid "Enable this custom robots.txt file and disable the default file"
msgstr "授权自定义robots.txt文件，禁用默认文件。"

#: ../modules/files/files.php:71
msgid "Let other plugins add rules to my custom robots.txt file"
msgstr "让另一个插件给我的自定义robot.txt文件添加添加角色。"

#: ../modules/files/files.php:72
msgid "robots.txt Settings"
msgstr "robots.txt设置"

#: ../modules/files/files.php:75
msgid "Please realize that incorrectly editing your robots.txt file could block search engines from your site."
msgstr "请认清不当地编辑你的robots.txt文件会从你的网址堵塞搜索引擎。"

#: ../modules/files/files.php:79
msgid ".htaccess"
msgstr ".htaccess"

#: ../modules/files/files.php:82
msgid "Also, incorrectly editing your .htaccess file could disable your entire website. Edit with caution!"
msgstr "不当地编辑你的.htaccess文件也会使你整个网站失效。请谨慎编辑！"

#: ../modules/files/files.php:134
#, php-format
msgid "Please note that your privacy settings won&#8217;t have any effect on your robots.txt file, since you&#8217;re using <a href=\"%s\">a custom one</a>."
msgstr "请注意你的隐私设置在你的robots.txt文件里不会生效，除非你在使用<a href=\"%s\">一个自定义的</a>。"

#: ../modules/files/files.php:145
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> The File Editor module lets you edit two important SEO-related files: robots.txt and .htaccess.</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> You can use the <a href='http://www.robotstxt.org/robotstxt.html' target='_blank'>robots.txt file</a> to give instructions to search engine spiders. You can use the <a href='http://httpd.apache.org/docs/2.2/howto/htaccess.html' target='_blank'>.htaccess file</a> to implement advanced SEO strategies (URL rewriting, regex redirects, etc.). SEO Ultimate makes editing these files easier than ever.</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Edit the files as desired, then click Save Changes. If you create a custom robots.txt file, be sure to enable it with the checkbox.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>它做什么：</strong>文件编辑模板要让你编辑两个重要的SEO-相关文件： robots.txt和.htaccess.</li>\n"
"\t<li><strong>它为什么帮助：</strong>你可以使用<a href='http://www.robotstxt.org/robotstxt.html' 目标='_空白'>robots.txt文件</a>给搜索引擎蜘蛛做出指示。你可以使<ahref='http://httpd.apache.org/docs/2.2/howto/htaccess.html' 目标='_空白'>.htaccess文件</a>实施先进的SEO策略（URL重写，正则表达式重定向，等等）。SEO Ultimate使得编辑这些文件比以前更容易。</li>\n"
"\t<li><strong>它怎么使用:</strong>根据需要编辑文件，然后点击保存改变。如果你要创建一个自定义robots.txt文件，要确保它和检查框一起启用。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/files/files.php:155
#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:216
#: ../modules/meta/meta-keywords.php:190
#: ../modules/modules/modules.php:190
#: ../modules/more-links/more-links.php:105
#: ../modules/more-links/more-links.php:116
#: ../modules/settings/settings.php:81
#: ../modules/slugs/slugs.php:113
#: ../modules/slugs/slugs.php:125
#: ../modules/titles/titles.php:468
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: ../modules/files/files.php:156
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Will my robots.txt edits remain if I disable the File Editor?</strong><br />No. On a WordPress blog, the robots.txt file is dynamically generated just like your posts and Pages. If you disable the File Editor module or the entire SEO Ultimate plugin, the File Editor won&#8217;t be able to insert your custom code into the robots.txt file anymore.</li>\n"
"\t<li><strong>Will my .htaccess edits remain if I disable the File Editor?</strong><br />Yes. The .htaccess file is static. Your edits will remain even if you disable SEO Ultimate or its File Editor module.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>如果禁用了文件编辑我的robots.txt编辑会保留下来吗？</strong><br />不会。在WordPress网站上，robots.txt文件像你的文章和页面一样动态地生成。如果你禁用文件编辑模板或整个SEO Ultimate插件，文件编辑不会在robots.txt文件里插入你的自定义代码。</li>\n"
"\t<li><strong>如果禁用文件编辑我的.htaccess编辑会保留吗？</strong><br />会的。.htaccess文件是静态的。如果禁用SEO Ultimate或者它的文件编辑模板，你的编辑会保留。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/files/files.php:166
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Why do I get a &#8220;500 Server Error&#8221; after using the File Editor?</strong><br />You may have inserted code into your .htaccess file that your web server can't understand. As the File Editor warns, incorrectly editing your .htaccess file can disable your entire website in this way. To restore your site, you'll need to use an FTP client (or your web host's File Manager) to edit or rename your .htaccess file. If you need help, please contact your web host.</li>\n"
"\t<li><strong>Where did my .htaccess edits go?</strong><br />The .htaccess file is static, so SEO Ultimate doesn't have total control over it. It&#8217;s possible that WordPress, another plugin, or other software may overwrite your .htaccess file. If you have a backup of your blog&#8217;s files, you can try recovering your edits from there.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>为什么我用了文件编辑之后会出现“550服务错误”呢？</strong><br />你可能在你的.htaccess文件插入了你的网站识别不了的代码。正如文件编辑警告，不当地编辑.htaccess文件这样就是造成你整个网址失效。要重新保存网址，你需要用一个FTP客户端来编辑或者重新命名.hhtaccess文件。如果需要帮助，请联系你的网站主机。</li>\n"
"\t<li><strong>我的.htaccess文件去哪了？</strong><br />.htaccess文件是静态的，所以SEO Ultimate不能完全控制它。可能WordPress，另一个插件或者其他软件重写了你的.htaccess文件。如果你有网站的备份，你可以试着在那里恢复你的编辑。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/import-aiosp/import-aiosp.php:12
msgid "Import from All in One SEO Pack"
msgstr "从All in One SEO Pack导入"

#: ../modules/import-aiosp/import-aiosp.php:13
msgid "AIOSP Import"
msgstr "AIOSP导入"

#: ../modules/import-aiosp/import-aiosp.php:15
msgid "All in One SEO Pack"
msgstr "All in One SEO Pack"

#: ../modules/import-aiosp/import-aiosp.php:16
msgid "AIOSP"
msgstr "AIOSP"

#: ../modules/import-aiosp/import-aiosp.php:17
msgid "Import post data (custom title tags and meta tags)."
msgstr "导入文章数据（自定义题目标签和 Meta 标签）"

#: ../modules/import-aiosp/import-aiosp.php:21
msgid "Here you can move post fields from the All in One SEO Pack (AIOSP) plugin to SEO Ultimate. AIOSP&#8217;s data remains in your WordPress database after AIOSP is deactivated or even uninstalled. This means that as long as AIOSP was active on this blog sometime in the past, AIOSP does <em>not</em> need to be currently installed or activated for the import to take place."
msgstr "你可以把文章域从All in One SEO Pack (AIOSP)插件中移到SEO Ultimate。AIOSP被激活后或者甚至没有安装AIOSP，AIOSP数据在你的WordPress数据库中保存。也就是说，只要AIOSP曾经在这个网站上运用过，不需要为导入就现在安装或者激活。"

#: ../modules/import-aiosp/import-aiosp.php:23
msgid "The import tool can only move over data from AIOSP version 1.6 or above. If you use an older version of AIOSP, you should update to the latest version first and run AIOSP&#8217;s upgrade process."
msgstr "导入工具仅能从 AIOSP版本1.6或以上把数据移走。如果你用的是更早把本的 AIOSP，你应该首先升级最新的AIOSPA版本并且运行程序。"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:24
msgid "Link Mask Generator"
msgstr "链接掩码生成器"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:30
msgid "Aliases"
msgstr "别名"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:75
msgid "Edit Existing Aliases"
msgstr "编辑现有别名"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:79
msgid "Add a New Alias"
msgstr "增加一个新的别名"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:87
msgid "Actual URL"
msgstr "现行的URL"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:88
msgid "Alias URL"
msgstr "别名URL"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:89
msgid "Only on This Post&hellip; (optional)"
msgstr "仅限Post&hellip（可选）"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:115
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:142
msgid "Alias Directory"
msgstr "别名目录"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:144
msgid "Nofollow aliased links"
msgstr "nofollow别名链接"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:144
msgid "Link Attributes"
msgstr "链接属性"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:167
msgid "Link Masks:"
msgstr "链接隐藏"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:170
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:170
msgid "Mask URL"
msgstr "隐藏URL"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:208
msgid "You can stop search engines from following a link by typing in a mask for its URL."
msgstr "你可以通过隐藏以下链接的URL来阻止搜索引擎"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:295
msgid "Added by SEO Ultimate's Link Mask Generator module"
msgstr "通过SEO Ultimate链接隐藏生成器模板增添"

#: ../modules/internal-link-aliases/internal-link-aliases.php:306
msgid "End Link Mask Generator output"
msgstr "结束隐藏生成器输出"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:12
#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:132
msgid "Nofollow Manager"
msgstr "nofollow管理"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:57
msgid "Adjacent post links (next post / previous post)"
msgstr "相邻文章链接（下文/前文）"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:58
msgid "Category links (after posts)"
msgstr "分类链接（文后）"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:59
msgid "Category links (in lists)"
msgstr "分类链接（列表中）"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:60
msgid "Comment anchor links"
msgstr "评论锚链接"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:61
msgid "Comment feed links"
msgstr "评论提要链接"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:62
msgid "Date-based archive links"
msgstr "基于日期的归档链接"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:63
msgid "Pagination navigation links (all)"
msgstr "页码导航链接（所有）"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:64
msgid "Pagination navigation links (on blog home only)"
msgstr "页码导航链接（仅限网站主页）"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:65
msgid "&#8220;Read more&#8221; links"
msgstr "“阅读更多”链接"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:66
msgid "Registration link"
msgstr "注册链接"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:67
msgid "Login link"
msgstr "登录链接"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:68
msgid "Tag links (after posts)"
msgstr "标签链接（文后）"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:69
msgid "Tag links (in lists and clouds)"
msgstr "标签链接（在列表和云中）"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:70
msgid "Add the nofollow attribute to..."
msgstr "增添nofollow属性到..."

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:78
msgid "When displaying page lists, nofollow links to this page"
msgstr "当显示页面列表的时候，nofollow链接该页。"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:78
msgid "Nofollow:"
msgstr "nofollow:"

#: ../modules/link-nofollow/link-nofollow.php:133
msgid ""
"\n"
"<p>Nofollow Manager adds the <code>rel=&quot;nofollow&quot;</code> attribute to types of links that you specify. The <code>rel=&quot;nofollow&quot;</code> attribute prevents a link from passing PageRank.</p>\n"
"<p>If you&#8217;re migrating to SEO Ultimate from another plugin, Nofollow Manager can help you maintain your existing settings (as part of an &#8220;if it ain&#8217;t broke don&#8217;t fix it&#8221; strategy). In other cases, however, we recommend not using the Nofollow Manager because in 2008 Google disabled the ability to use the <code>rel=&quot;nofollow&quot;</code> attribute for PageRank sculpting.</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>nofollow管理员添加<code>rel=“nofollow”属性到你指定的链接类型。 <code>rel=“nofollow”属性阻止来自高网页级别的链接。</p>\n"
"<p>如果你定期从另一个插件移到SEO Ultimate，nofollow管理员能帮你维护你已经存在的设置（作为“不坏就不修”策略的一部分）。然而在其他情况下，我们不推荐使用nofollow管理员，因为在2008年谷歌就不能使用<code>rel=“nofollow”属性生成页面级别。</p>\n"

#: ../modules/linkbox/linkbox.php:12
#: ../modules/linkbox/linkbox.php:126
msgid "Linkbox Inserter"
msgstr "链接框插件"

#: ../modules/linkbox/linkbox.php:21
msgid "Link to this post!"
msgstr "该文章的链接！"

#: ../modules/linkbox/linkbox.php:48
msgid "At the end of posts"
msgstr "文末"

#: ../modules/linkbox/linkbox.php:49
msgid "At the end of pages"
msgstr "页尾"

#: ../modules/linkbox/linkbox.php:50
msgid "When called by the su_linkbox hook"
msgstr "当被su_linkbox钩子命名"

#: ../modules/linkbox/linkbox.php:51
msgid "Display linkboxes..."
msgstr "显示连接框..."

#: ../modules/linkbox/linkbox.php:52
msgid "Linkbox HTML"
msgstr "链接框HTML"

#: ../modules/linkbox/linkbox.php:92
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> Linkbox Inserter can add linkboxes to your posts/pages.</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> Linkboxes contain HTML code that visitors can use to link to your site. This is a great way to encourage SEO-beneficial linking activity.</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Use the checkboxes to enable the Linkbox Inserter in various areas of your site. Customize the HTML if desired. Click &#8220;Save Changes&#8221; when finished.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>它做什么：</strong>链接框插件能给你的文章/页面增加一个链接框。</li>\n"
"\t<li><strong>它为什么帮助：</strong>链接框包含HTML代码，它能帮助访问者链接你的网站。这是鼓励SEO有益链接活动的很好的方式。</li>\n"
"\t<li><strong>怎么使用：</strong>用检查框在你网站的各个域激活链接框插件。根据需要自定义HTML。完成后点击“保存改变”。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/linkbox/linkbox.php:100
msgid ""
"\n"
"<p>Here&#8217;s information on the various settings:</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>Display linkboxes...</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>At the end of posts</strong> &mdash; Adds the linkbox HTML to the end of all posts (whether they're displayed on the blog homepage, in archives, or by themselves).</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>At the end of pages</strong> &mdash; Adds the linkbox HTML to the end of all Pages.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>When called by the su_linkbox hook</strong> &mdash; For more fine-tuned control over where linkboxes appear, enable this option and add <code>&lt;?php do_action('su_linkbox'); ?&gt;</code> to your theme. You can also add an ID parameter to display the linkbox of a particular post/page; for example: <code>&lt;?php do_action('su_linkbox', 123); ?&gt;</code>.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>HTML</strong> &mdash; The HTML that will be outputted to display the linkboxes. The HTML field supports these variables:\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{id} &mdash; The ID of the current post/page, or the ID passed to the action hook call.</li>\n"
"\t\t\t<li>{url} &mdash; The permalink URL of the post/page.</li>\n"
"\t\t\t<li>{title} &mdash; The title of the post/page.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>不同设置的信息：</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>显示链接框...</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>在文章末尾</strong>——在所有文章末尾添加链接框HTML（不论它们在网站首页，还是档案馆或者自己显示）。</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>在页面末尾</strong>——在所有页面末尾添加链接框HTML。</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>当以su_linkbox拦截命名时——有链接盒的更多微调控制，激活这个选项并且在你的主题添加<code>&lt;?php do_action('su_linkbox'); ?&gt;</code>。你也可以添加一个ID参数来显示特别文章/页面的链接盒；例如，<code>&lt;?php do_action('su_linkbox', 123); ?&gt;</code>.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>HTML</strong>—— 即将产生的HTML显示链接盒。 HTML字段支持这些变量：\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{id} —— 现有文章/页面的ID，或传递到行为钩子的ID命名</li>\n"
"\t\t\t<li>{url}——文章/页面的永久链接URL.</li>\n"
"\t\t\t<li>{title} —— 文章/页面的标题.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:18
msgid "Meta Description Editor"
msgstr "Meta 描述编辑"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:19
msgid "Meta Descriptions"
msgstr "Meta 描述"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:30
#: ../modules/titles/titles.php:39
msgid "Default Formats"
msgstr "默认格式"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:37
msgid "Meta Description"
msgstr "Meta 描述"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:56
msgid "Post Description Format"
msgstr "文章描述格式"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:57
msgid "Page Description Format"
msgstr "页面描述格式"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:58
msgid "Category Description Format"
msgstr "类别描述格式"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:59
msgid "Post Tag Description Format"
msgstr "文章标签描述格式"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:60
msgid "Pagination Description Format"
msgstr "页码描述格式"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:68
msgid "Blog Homepage Meta Description"
msgstr "网站首页 Meta 描述"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:70
msgid "Use this blog&#8217s tagline as the default homepage description."
msgstr "用网站标语作为默认首页描述"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:71
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:174
msgid "Meta Description:"
msgstr "Meta 描述："

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:177
#, php-format
msgid "You&#8217;ve entered %s characters. Most search engines use up to 140."
msgstr "你已经输入%s汉字。大多数搜索引擎用到140。"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:185
msgid "<strong>Meta Description</strong> &mdash; The value of the meta description tag. The description will often appear underneath the title in search engine results. Writing an accurate, attention-grabbing description for every post is important to ensuring a good search results clickthrough rate."
msgstr "<strong>Meta 描述</strong> ——Meta 描述标签值。在搜索引擎结果中，描述通常出现在标题下方。为文章写一个准确的引人注目的描述，对保证一个好的搜索结果点选连接率很重要。"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:194
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> Meta Descriptions Editor lets you customize the text that you want to appear under your webpages&#8217; titles in search results.</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> Getting ranked isn&#8217;t enough; once you're ranked, you need visitors to click on your site in the results. That&#8217;s where meta descriptions can help. When you provide text that makes searchers want to visit your site, you can increase your SERP clickthrough rate and thus increase search traffic.</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Enter meta descriptions for your homepage, posts, pages, etc. as desired, and then click Save Changes. You can also customize the meta data of an individual post or page by using the textboxes that Meta Editor adds to the post/page editors.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>它做什么：</strong>在搜索结果中，Meta 描述编辑可以让你定制你要放在网页标题下面的文本。</li>\n"
"\t<li><strong>它为什么帮助:</strong> 获得排名是不够的；一旦你榜上有名，你需要访问者在结果中点击你的网址。这就是 Meta 描述能够起作用的地方。当你提供了访问者要访问你网址的文本，你就能提高你的SERP点选连接率，这样也能提高搜索流量。</li>\n"
"\t<li><strong>怎么用:</strong>根据需要给你的首页，文章，页面等等输入 Meta 描述，然后点击保存改变。你可以使用文本框给你单独的文章或页面定制 Meta 数据，这里文本框是 Meta 编辑器增加了文章/页面编辑器的文本框。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:205
msgid ""
"\n"
"<p>Here&#8217;s information on the various settings:</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Blog Homepage Meta Description</strong> &mdash; When your blog homepage appears in search results, it&#8217;ll have a title and a description. When you insert content into the description field below, the Meta Editor will add code to your blog homepage (the <code>&lt;meta name=&quot;description&quot; /&gt;</code> tag) that asks search engines to use what you&#8217;ve entered as the homepage&#8217;s search results description.</li>\n"
"\t<li><strong>Use this blog&#8217;s tagline as the default homepage description.</strong> &mdash; If this box is checked and if the Blog Homepage Meta Description field is empty, Meta Editor will use your blog&#8217;s tagline as the meta description. You can edit the blog&#8217;s tagline under <a href='options-general.php'>Settings &rArr; General</a>.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>不同设置的信息：</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>网站首页 Meta 描述</strong>——当你的网站首页出现在搜索结果中，它会有一个标题和描述。当你插入评论道下面的描述字段，Meta 编辑器会给你的首页添加一个代码(the <code>&lt; Meta 名称=&quot;描述&quot; /&gt;</code> 标签) ，这个代码要搜索引擎把你输入的作为首页搜索结果描述。</li>\n"
"\t<li><strong>把网站标语作为默认首页描述</strong>——如果文本盒检查了并且网站首页 Meta 编辑字段是空白的， Meta 编辑器就会把你的网站标语作为 Meta 描述。你可以在<a href='options-general.php'>设置下编辑你网站的标语&rArr; General</a>.</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:217
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>How do I edit the meta description of my homepage?</strong><br />If you are using a &#8220;blog homepage&#8221; (the default option of showing your blog posts on your homepage), just use the Blog Homepage field. If you have configured your <a href='options-reading.php'>Settings &rArr; Reading</a> section to use a &#8220;frontpage&#8221; (i.e. a Page as your homepage), just edit that Page&#8217;s meta description on the &#8220;Pages&#8221; tab.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>我怎么编辑我首页的 Meta 描述呢？</strong><br />如果你在用“网站首页”（在你首页上显示网站文章的默认选项），只需要用网张首页字段。如果你安装了<a href='options-reading.php'>设置&rArr;阅读</a>部分来使用“首页”（例如一个页面作为你的首页），只需在“页面”栏编辑那一页的 Meta 描述。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/meta/meta-descriptions.php:226
#: ../modules/meta/meta-keywords.php:204
#: ../modules/meta/meta-robots.php:103
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>What do I do if my site has multiple meta tags?</strong><br />First, try removing your theme&#8217;s built-in meta tags if it has them. Go to <a href='theme-editor.php' target='_blank'>Appearance &rArr; Editor</a> and edit <code>header.php</code>. Delete or comment-out any <code>&lt;meta&gt;</code> tags.</p>\n"
"\t\t<p>If the problem persists, try disabling other SEO plugins that may be generating meta tags.</p>\n"
"\t\t<p>Troubleshooting tip: Go to <a href='options-general.php?page=seo-ultimate'>Settings &rArr; SEO Ultimate</a> and enable the &#8220;Insert comments around HTML code insertions&#8221; option. This will mark SEO Ultimate&#8217;s meta tags with comments, allowing you to see which meta tags are generated by SEO Ultimate and which aren&#8217;t.</p>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>如果我的网址有多种 Meta 标签我该怎么做？</strong><br />首先，如果你的主题有嵌入的 Meta 标签，要试着删除这些 Meta 标签。去<a href='theme-editor.php' target='_blank'>外观 &rArr; 编辑器</a>编辑<code>header.php</code>。删除或注释掉任何<code>&lt; Meta &gt;</code>标签。</p>\n"
"\t\t<p>如果问题很顽固，就试着让那些可能产生 Meta 标签的其他SEO插件禁用。</p>\n"
"\t\t<p>故障排除技巧：去<a href='options-general.php?page=seo-ultimate'>设置s &rArr; SEO Ultimate</a>并且激活“HMTL代码插入周围的插入评论”选项。这将用评论标注SEO Ultimate的 Meta 标签，这会让你看到哪些 Meta 标签是SEO Ultimate产生，哪些不是。</p>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:18
msgid "Meta Keywords Editor"
msgstr "Meta 关键字"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:19
#: ../modules/meta/meta-keywords.php:46
msgid "Meta Keywords"
msgstr "Meta 关键字"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:38
#: ../modules/meta/meta-robots.php:22
#: ../modules/opengraph/opengraph.php:261
msgid "Sitewide Values"
msgstr "站点范围值"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:39
#: ../modules/noindex/noindex.php:50
#: ../modules/opengraph/opengraph.php:262
msgid "Default Values"
msgstr "默认值"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:53
msgid "Sitewide Keywords"
msgstr "站点范围关键字"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:53
msgid "(Separate with commas)"
msgstr "（用逗号隔开）"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:68
#, php-format
msgid "The %d most commonly-used words"
msgstr "%d常用词"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:86
msgid "Blog Homepage Meta Keywords"
msgstr "网站首页 Meta 关键字"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:165
msgid "Meta Keywords:<br /><em>(separate with commas)</em>"
msgstr "Meta 关键字：<br /><em>(用逗号隔开)</em>"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:174
msgid ""
"\n"
"<p>Meta Keywords Editor lets you tell search engines what keywords are associated with the various pages on your site. Modern search engines don&#8217;t give meta keywords much weight, but the option is there if you want to use it. You can customize the meta keywords of an individual post or page by using the textboxes that Meta Editor adds to the post/page editors.</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>Meta 关键字编辑器让你告诉搜索引擎你网站上哪些关键字和各个页面有关。现代搜索引擎没有给 Meta 关键字太多分量，但如果你想用，就有选项。通过使用 Meta 编辑器给文章/页面添加的文本框你可以给每篇文章/页面自制 Meta 关键字。</p>\n"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:181
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Sitewide Keywords</strong> &mdash; Here you can enter keywords that describe the overall subject matter of your entire blog. Use ommas to separate keywords. These keywords will be put in the <code>&gt;meta name=&quot;keywords&quot; /&gt;</code> tags of all webpages on the site (homepage, posts, pages, archives, etc.).</li>\n"
"\t<li><strong>Blog Homepage Meta Keywords</strong> &mdash; These keywords will be applied only to the <em>blog</em> homepage. Note that if you&#8217;ve specified a &#8220;front page&#8221; under <a href='options-reading.php'>Settings &rArr; Reading</a>, you&#8217;ll need to edit your frontpage and set your frontpage keywords there.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>站点范围关键字：</strong>——你可以输入关键字来描述你整个网站的的所有主题。用逗号隔开关键字。这些关键字将被放进<code>&gt;Meta 名称=&quot;关键字&quot; /&gt;</code>网站上所有网页的标签（首页，文章，页面，档案文件等等）。</li>\n"
"\t<li><strong>网站首页 Meta 关键字</strong>——这些关键字只在<em>网站</em> 首页应用。值得注意的是，如果你在<a href='选项s-阅读.php'>设置s &rArr;阅读</a>下指定”前页“，你要在那编辑前页，设置前页关键词。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/meta/meta-keywords.php:191
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>How do I edit the meta keywords of my homepage?</strong><br />If you are using a &#8220;blog homepage&#8221; (the default option of showing your blog posts on your homepage), just use the Blog Homepage field.</p>\n"
"\t\t<p>If you have configured your <a href='options-reading.php'>Settings &rArr; Reading</a> section to use a &#8220;frontpage&#8221; (i.e. a Page as your homepage), just edit that Page and use the &#8220;Meta Keywords&#8221; field in the &#8220;SEO Settings&#8221; box.</p>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>What happens if I add a global keyword that I previously assigned to individual posts or pages?</strong><br />Don&#8217;t worry; Meta Keywords Editor will remove duplicate keywords automatically.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>我如何编辑首页的关键字？</strong><br />如果你在用”网站首页“（首页上显示网站文章的默认选项），只需用网站首页字段。</p>\n"
"\t\t<p>如果你配置<a href='选项-阅读.php'>设置&rArr; 阅读</a>部分来使用”前页“（例如首页），只需编辑那一页并且使用在”SEO设置“盒中的”Meta 关键字“字段。</p>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>如果我添加一个我以前描述每篇文章/页面的总关键字会怎么样？</strong><br />不用担心，Meta 关键字编辑器会自动删除重复的关键字。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/meta/meta-robots.php:12
msgid "Meta Robot Tags Editor"
msgstr "Meta robot 标签编辑器"

#: ../modules/meta/meta-robots.php:13
msgid "Meta Robot Tags"
msgstr "Meta robot 标签"

#: ../modules/meta/meta-robots.php:29
msgid "Don&#8217t use this site&#8217s Open Directory description in search results."
msgstr "在搜索结果不要用这个站点的公开目录描述。"

#: ../modules/meta/meta-robots.php:30
msgid "Don&#8217t use this site&#8217s Yahoo! Directory description in search results."
msgstr "不要在搜索结果中使用站点的雅虎目录描述"

#: ../modules/meta/meta-robots.php:31
msgid "Don&#8217t cache or archive this site."
msgstr "不要把站点隐藏或归档"

#: ../modules/meta/meta-robots.php:32
msgid "Spider Instructions"
msgstr "蜘蛛指令"

#: ../modules/meta/meta-robots.php:53
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> Meta Robot Tags Editor lets you convey instructions to search engine spiders, as well as prohibit the spiders from indexing certain webpages on your blog using the <code>&lt;meta name=&quot;robots&quot; content=&quot;noindex&quot; /&gt;</code> tag.</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> The &#8220;Global&#8221; tab lets you stop DMOZ or Yahoo! Directory from overriding your custom meta descriptions, as well as prevent spiders from caching your site if you so desire. The &#8220;Default Values&#8221; tab lets you deindex entire sections of your site that contain content unimportant to visitors (e.g. the administration section), or sections of your site that mostly contain duplicate content (e.g. date archives). The editor tabs can do something similar, but for individual content items. By removing webpages from search results that visitors find unhelpful, you can help increase the focus on your more useful content.</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Adjust the settings as desired, and then click Save Changes. You can refer to the &#8220;Settings Help&#8221; tab for information on the settings available. You can also use the editor tabs to deindex individual content items on your site as well as enable the &#8220;nofollow&#8221; meta parameter that will nullify all outgoing links on a specific webpage.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>它做什么：</strong>Meta robot标签编辑器让你给搜索引擎蜘蛛传达指令，和在网站用 <code>&lt;Meta 名称=&quot;robots&quot; 内容=&quot;无索引&quot; /&gt;</code> 标签从索引特定网页阻止蜘蛛一样。</li>\n"
"\t<li><strong>它为什么帮助：</strong>”Global“标签从覆盖您的自定义 Meta 数据描述中阻止DMOZ活雅虎目录，以及根据所需缓存站点来组织蜘蛛。”默认值“标签让你的包含对访问者不重要文章网站的这个题部分脱钩（例如管理部门），或者多数包含重内容的网站部分（例如数据档案）。编辑器标签只给个人内容项做一些相似的事。从那些访问者找到的无用的搜索结果中删除网页，你可以集中注意力到更有用的内容上。</li>\n"
"\t<li><strong>怎么用：</strong>根据需要调整设置，点击保存改变。你可以在可用的设置中参考”设置帮助“标签信息。你也可以用编辑器标签在你网站脱钩个人内容项，激活”nofollow“Meta 参数，它将在指定网页作废所有外向链路。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/meta/meta-robots.php:64
msgid ""
"\n"
"<p>Here&#8217;s information on the various settings:</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>Global: Spider Instructions</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>Don't use this site's Open Directory / Yahoo! Directory description in search results.</strong> &mdash; If your site is listed in the <a href='http://www.dmoz.org/' target='_blank'>Open Directory (DMOZ)</a> or the <a href='http://dir.yahoo.com/' target='_blank'>Yahoo! Directory</a>, some search engines may use your directory listing as the meta description. These boxes tell search engines not to do that and will give you full control over your meta descriptions. These settings have no effect if your site isn&#8217;t listed in the Open Directory or Yahoo! Directory respectively.</li>\n"
"\t\t\t<li>Don&#8217;t cache or archive this site.</li> &mdash; When you check this box, Meta Editor will ask search engines (Google, Yahoo!, Bing, etc.) and archivers (Archive.org, etc.) to <em>not</em> make cached or archived &#8220;copies&#8221; of your site.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>Default Values: Prevent indexing of...</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>Administration back-end pages</strong> &mdash; Tells spiders not to index the administration area (the part you&#8217;re in now), in the unlikely event a spider somehow gains access to the administration. Recommended.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>Author archives</strong> &mdash; Tells spiders not to index author archives. Useful if your blog only has one author.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>Blog search pages</strong> &mdash; Tells spiders not to index the result pages of WordPress's blog search function. Recommended.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>Category archives</strong> &mdash; Tells spiders not to index category archives. Recommended only if you don't use categories.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>Comment feeds</strong> &mdash; Tells spiders not to index the RSS feeds that exist for every post's comments. (These comment feeds are totally separate from your normal blog feeds.)</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>Comment subpages</strong> &mdash; Tells spiders not to index posts' comment subpages.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>Date-based archives</strong> &mdash; Tells spiders not to index day/month/year archives. Recommended, since these pages have little keyword value.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>Subpages of the homepage</strong> &mdash; Tells spiders not to index the homepage's subpages (page 2, page 3, etc). Recommended.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>Tag archives</strong> &mdash; Tells spiders not to index tag archives. Recommended only if you don't use tags.</li>\n"
"\t\t\t<li>User login/registration pages</strong> &mdash; Tells spiders not to index WordPress's user login and registration pages. Recommended.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>Editor Tabs (Posts/Pages/etc.)</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>Noindex</strong> &mdash; Checking this for an item will ask search engines to remove that item&#8217;s webpage from their indices. Use this to remove pages that you don&#8217;t want showing up in search results (such as a Privacy Policy page, for example).</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>Nofollow</strong> &mdash; Checking this for an item will tell search engines to ignore the links to other webpages that are on that item&#8217;s webpage. Note: this is page-level &#8220;meta nofollow,&#8221; not to be confused with link-level &#8220;rel nofollow.&#8221;</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>关于各种设置的信息::</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong> Global: 蜘蛛指令</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>在搜索结果中不要使用站点的公开目录/雅虎目录描述.</strong> ——如果你的站点在<a href='http://www.dmoz.org/' 目标='_blank'>公开目录 (DMOZ)</a> 或者<a href='http://dir.yahoo.com/' 目标='_空白'>Yahoo! 目录</a>中列表, 一些搜索引擎会把你的目录列表作为 Meta 描述 . 这些文本框会让搜索引擎不要这样做，并且会让你完全控制你的 Meta 描述。如果你的网站那没有分别在Open Directory或Yahoo! Directory中列表这些设置就不能用。</li>\n"
"\t\t\t<li>不要隐藏或归档该网站.</li>——当你核查文本框，Meta 编辑器会要搜索引擎（谷歌，雅虎，Bing等）和归档器（Archive.org等）隐藏或归档你网站的“副本”。</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>默认值：阻止...的索引</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>管理后期网页</strong>——告诉蜘蛛不要索引管理域 (你正进入的部分),不知为什么蜘蛛在不太可能的事中获得管理的权利.推荐.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>作者归档</strong>——告诉蜘蛛不要索引作者归档.如果你网站只有一个作者是有用的.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>网站搜索页面</strong>——告诉蜘蛛不要索引WordPress网站搜索功能的结果页面。推荐。</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>类别归档</strong>——告诉蜘蛛不要索引类别归档. 仅推荐于如果你不用类别.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>评论反馈</strong> ——告诉蜘蛛不要索引为每篇文章评论的RSS反馈。(这些评论反馈都从你正常网站反馈中分离。)</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>评论子页面</strong> ——告诉蜘蛛不要索引文章的评论子页面.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>基于数据的归档</strong>——告诉蜘蛛不要索引日/月/年归档. 推荐, 因为这些页面没有什么关键字值.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>首页的子页面</strong>——告诉蜘蛛不要索引首页子页面(page 2, page 3,等).推荐.</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>标签归档</strong>——告诉蜘蛛不要索引标签归档。仅推荐于不使用标签.</li>\n"
"\t\t\t<li>用户登录/注册页面</strong>——告诉蜘蛛不要索引WordPress的用户登录/注册页面. 推荐.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<strong>编辑器标签 (文章/页面/etc.)</strong>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>不索引</strong>——为一项目检查，要求搜索引擎从它们的目录中删除该项目的网页。这样可以删除不想在搜索结果中出现的页面(例如保密规则页面).</li>\n"
"\t\t\t<li><strong>不跟踪</strong> ——为一项目检查，告诉搜索引擎忽视在该项目网页的其他网页的链接。 注意: 这是页面级“Meta 不跟踪”，不要和链接级“rel不跟踪”混淆。</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/meta/webmaster-verify.php:12
#: ../modules/meta/webmaster-verify.php:84
msgid "Webmaster Verification Assistant"
msgstr "站长验证助手"

#: ../modules/meta/webmaster-verify.php:13
msgid "W.M. Verification"
msgstr "W.M.核实"

#: ../modules/meta/webmaster-verify.php:25
msgid "Google Webmaster Tools"
msgstr "谷歌网站管理员工具"

#: ../modules/meta/webmaster-verify.php:28
msgid "Bing Webmaster Center"
msgstr "Bing 网站管理员中心"

#: ../modules/meta/webmaster-verify.php:55
msgid "Webmaster Portal"
msgstr "网站管理员入口"

#: ../modules/meta/webmaster-verify.php:56
msgid "Meta Tag"
msgstr "Meta 标签"

#: ../modules/meta/webmaster-verify.php:85
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> Webmaster Verification Assistant lets you enter in verification codes for the webmaster portals of leading search engines.</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> Webmaster Verification Assistant assists you in obtaining access to webmaster portals, which can provide you with valuable SEO tools.</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Use a search engine to locate the webmaster portal you&#8217;re interested in, sign up at the portal, and then obtain a verification code. Once you have the code, you can paste it in here, click Save Changes, then return to the portal to verify that you own the site. Once that&#8217;s done, you'll have access to the portal&#8217;s SEO tools.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>做什么：</strong>网站管理员核实助理在领先的搜索引擎的网站管理员入口输入核实代码。</li>\n"
"\t<li><strong>为何帮助:</strong>网站管理员核实助理帮你取得进入网站管理员入口的权利，它能提供你有用的SEO工具。</li>\n"
"\t<li><strong>怎么用:</strong>用搜索引擎锁定你感兴趣的网站管理员入口，注册，然后取得一个核实代码 。一旦获得代码，在这里粘贴，点击保存改变，然后返回入口核实自己的站点。完成后，你就可以使用入口的SEO工具。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/misc/misc.php:11
#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1486
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他设置"

#: ../modules/misc/misc.php:14
msgid "The Miscellaneous page contains modules that don&#8217;t have enough settings to warrant their own separate admin pages."
msgstr "杂项页面包含没有足够设置保证自己独立admin页面的模块。"

#: ../modules/modules/modules.php:12
msgid "Module Manager"
msgstr "模块管理器"

#: ../modules/modules/modules.php:13
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: ../modules/modules/modules.php:50
msgid "SEO Ultimate&#8217;s features are located in groups called &#8220;modules.&#8221; By default, most of these modules are listed in the &#8220;SEO&#8221; menu on the left. Whenever you&#8217;re working with a module, you can view documentation by clicking the &#8220;Help&#8221; tab in the upper-right-hand corner of your administration screen."
msgstr "SEO Ultimate的属性包含在名叫模块组里。在菜单左边，多数模块默认被列在\"SEO\"中。当你要运行一个模块，点击管理屏幕右上方的”帮助“标签你就能看见文档。"

#: ../modules/modules/modules.php:52
msgid "The Module Manager lets you  disable or hide modules you don&#8217;t use. You can also silence modules from displaying bubble alerts on the menu."
msgstr "模块管理器可以禁用或者隐藏你不用的模块。你也可以在菜单中显示泡沫报警来设置无声模块。"

#: ../modules/modules/modules.php:56
msgid "Modules updated."
msgstr "更新的模块"

#: ../modules/modules/modules.php:61
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../modules/modules/modules.php:62
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: ../modules/modules/modules.php:75
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: ../modules/modules/modules.php:76
msgid "Silenced"
msgstr "无声"

#: ../modules/modules/modules.php:77
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: ../modules/modules/modules.php:78
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ../modules/modules/modules.php:177
msgid "Options Help"
msgstr "选项帮助"

#: ../modules/modules/modules.php:178
msgid ""
"\n"
"<p>The Module Manager lets you customize the visibility and accessibility of each module; here are the options available:</p>\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Enabled</strong> &mdash; The default option. The module will be fully enabled and accessible.</li>\n"
"\t<li><strong>Silenced</strong> &mdash; The module will be enabled and accessible, but it won't be allowed to display numeric bubble alerts on the menu.</li>\n"
"\t<li><strong>Hidden</strong> &mdash; The module's functionality will be enabled, but the module won't be visible on the SEO menu. You will still be able to access the module's admin page by clicking on its title in the Module Manager table.</li>\n"
"\t<li><strong>Disabled</strong> &mdash; The module will be completely disabled and inaccessible.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>模块管理器可以让你自定义每个模块的可见性和可访问性; 可用选项如下:</p>\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>激活</strong>——默认选项。模块完全被激活，可用。</li>\n"
"\t<li><strong>无声</strong>——模块被完全激活，可用，但是在菜单中它不能显示数字泡沫警报。</li>\n"
"\t<li><strong>隐藏</strong>——模块的功能将被激活，但在SEO菜单中不会显示模块。在模块管理器桌面点击它的标题你也还能使用模块的admin页面。</li>\n"
"\t<li><strong>禁用</strong>——该模块将被完全禁用和不可访问。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/modules/modules.php:191
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What are modules?</strong><br />SEO Ultimate&#8217;s features are divided into groups called &#8220;modules.&#8221; SEO Ultimate&#8217;s &#8220;Module Manager&#8221; lets you enable or disable each of these groups of features. This way, you can pick-and-choose which SEO Ultimate features you want.</li>\n"
"\t<li><strong>Can I access a module again after I&#8217;ve hidden it?</strong><br />Yes. Just go to the Module Manager and click the module&#8217;s title to open its admin page. If you&#8217;d like to put the module back in the &#8220;SEO&#8221; menu, just re-enable the module in the Module Manager and click &#8220;Save Changes.&#8221;</li>\n"
"\t<li><strong>How do I disable the number bubbles on the &#8220;SEO&#8221; menu?</strong><br />Just go to the Module Manager and select the &#8220;Silenced&#8221; option for any modules generating number bubbles. Then click &#8220;Save Changes.&#8221;</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>什么是模块?</strong><br />SEO Ultimate的属性被分成叫”模块“的团里，SEO Ultimate的”模块管理器“可以激活或禁用属性的这些团。这样你可以选择那想用的SEO Ultimate属性。</li>\n"
"\t<li><strong>我可以在隐藏模块后再用它吗？</strong><br />可以。只需进入模块管理器点击模块的标题，打开它的admin页面。如果你想要把模块放回”SEO“菜单，只需在模块管理器里重新激活模块，点击”保存改变“</li>\n"
"\t<li><strong>我在能在 ”SEO“菜单中让数量泡沫禁用呢？</strong><br />只需进入模块管理器，为由数量泡沫产生的任何模块选择”无声“选项。然后点击”保存改变“。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/more-links/more-links.php:12
#: ../modules/more-links/more-links.php:102
msgid "More Link Customizer"
msgstr "更多链接定制器"

#: ../modules/more-links/more-links.php:30
msgid "Default More Link Text"
msgstr "默认更多链接文本"

#: ../modules/more-links/more-links.php:51
msgid "Anchor Text of &#8220;More&#8221; Link:"
msgstr "”更多“链接的锚文本"

#: ../modules/more-links/more-links.php:75
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> More Link Customizer lets you modify the anchor text of your posts&#8217; <a href='http://codex.wordpress.org/Customizing_the_Read_More' target='_blank'>&#8220;more&#8221; links</a>.</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> On the typical WordPress setup, the &#8220;more link&#8221; always has the same anchor text (e.g. &#8220;Read more of this entry&#8221;). Since internal anchor text conveys web page topicality to search engines, the &#8220;read more&#8221; phrase isn&#8217;t a desirable anchor phrase. More Link Customizer lets you replace the boilerplate text with a new anchor that, by default, integrates your post titles (which will ideally be keyword-oriented).</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> On this page you can set the anchor text you&#8217;d like to use by default. The <code>{post}</code> variable will be replaced with the post&#8217;s title. HTML and encoded entities are supported. If instead you decide that you&#8217;d like to use the default anchor text specified by your currently-active theme, just erase the contents of the textbox. The anchor text can be overridden on a per-post basis via the &#8220;More Link Text&#8221; box in the &#8220;SEO Settings&#8221; section of the WordPress post editor.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>做什么：</strong>更多链接定制器可以修改你文章的<a href='http://codex.wordpress.org/Customizing_the_Read_More' target='_blank'>”更多“链接的锚文本</a>。</li>\n"
"\t<li><strong>为何帮助:</strong> 在标准的WordPress设置中，”更多链接“总有相同的锚文本（例如，”阅读更多条目“）当内部锚文本传达时事性搜索引擎的web页面，”阅读更多“短语不是令人满意的锚短语。更多链接定制器会用一个新锚取代样板文件，这个新锚可以默认整合你的文章标题（主观上将被关键字导向的文章标题）。</li>\n"
"\t<li><strong>怎么用t:</strong>在该页面你哦可以默认 设置你想用的锚文本。<code>{post}</code>变量会被文章标题取代。支持HTML和编码实体。如果你想用默认的锚文本指定你的当前活动的主题，只要删除文本框的内容就可以。通过WordPress文章编辑器里的”SEO设置“部分里的”更多链接文本“，可以在每帖基础上覆盖锚文本。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/more-links/more-links.php:83
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>Why is the More Link Customizer an improvement over WordPress&#8217;s built-in functionality?</strong><br />Although WordPress does allow basic <a href='http://codex.wordpress.org/Customizing_the_Read_More#Having_a_custom_text_for_each_post' target='_blank'>custom &#8220;more&#8221; anchors</a>, the SEO Ultimate approach has several benefits:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>More Link Customizer (MLC) lets you set a custom default anchor text. WordPress, on the other hand, leaves this up to the currently-active theme.</li>\n"
"\t\t\t<li>MLC lets you dynamically incorporate the post&#8217;s title into the anchor text.</li>\n"
"\t\t\t<li>MLC lets you include HTML tags in your anchor, whereas WordPress strips these out.</li>\n"
"\t\t\t<li>MLC&#8217;s functionality is much more prominent than WordPress&#8217;s unintuitive, barely-documented approach.</li>\n"
"\t\t\t<li>Unlike WordPress's method, MLC doesn't require you to utilize the HTML editor.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t\t<p>If you&#8217;ve already specified custom anchors via WordPress&#8217;s method, SEO Ultimate will import those anchors automatically into the More Link Customizer.</p>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>为什么超越WordPress内置功能的更多链接定制器是一个进步？</strong><br />WordPress允许基本的<a href='http://codex.wordpress.org/Customizing_the_Read_More#Having_a_custom_text_for_each_post' target='_blank'>custom &#8220;more&#8221; anchors</a>，SEO Ultimate方式有以下好处：</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>更多链接定制器（MLC）设置一个默认的自定义锚文本。另一方面，WordPress把它留到当前活跃的主题。</li>\n"
"\t\t\t<li>MLC动态地把文章标题合并到锚文本。</li>\n"
"\t\t\t<li>MLC添加HTML标签到你的锚了，但是WordPress删除HTML标签。</li>\n"
"\t\t\t<li>MLC的功能比WordPress的非直观的几乎没记录方式要突出得多。</li>\n"
"\t\t\t<li>不像WordPress的方式，MLC不需要使用HTML编辑器。</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t\t<p>如果你已经通过WordPress方式指定了自定义锚，SEO Ultimate会自动把锚导入MLC。</p>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/noindex/noindex.php:19
msgid "Noindex Manager"
msgstr "不索引管理器"

#: ../modules/noindex/noindex.php:20
#: ../modules/noindex/noindex.php:56
#: ../modules/noindex/noindex.php:74
msgid "Noindex"
msgstr "不索引"

#: ../modules/noindex/noindex.php:69
#: ../modules/noindex/noindex.php:80
#: ../modules/opengraph/opengraph.php:232
#: ../modules/opengraph/opengraph.php:322
#: ../modules/opengraph/opengraph.php:323
msgid "Use default"
msgstr "使用默认"

#: ../modules/noindex/noindex.php:70
msgid "noindex"
msgstr "不索引"

#: ../modules/noindex/noindex.php:71
msgid "index"
msgstr "索引"

#: ../modules/noindex/noindex.php:81
msgid "nofollow"
msgstr "nofollow"

#: ../modules/noindex/noindex.php:82
msgid "follow"
msgstr "跟随"

#: ../modules/noindex/noindex.php:96
msgid "Note: The current <a href=\"options-privacy.php\">privacy settings</a> will block indexing of the entire site, regardless of which options are set below."
msgstr "注意：当前的<a href=\"options-privacy.php\">隐私设置</a>会阻碍整个站点的索引，不管下面设置什么选项。"

#: ../modules/noindex/noindex.php:99
msgid "Prevent indexing of..."
msgstr "阻止...索引"

#: ../modules/noindex/noindex.php:100
msgid "Administration back-end pages"
msgstr "管理后端页面"

#: ../modules/noindex/noindex.php:101
msgid "Author archives"
msgstr "作者档案"

#: ../modules/noindex/noindex.php:102
msgid "Blog search pages"
msgstr "网站搜索页面"

#: ../modules/noindex/noindex.php:103
msgid "Category archives"
msgstr "类别档案"

#: ../modules/noindex/noindex.php:104
msgid "Comment feeds"
msgstr "评论回复"

#: ../modules/noindex/noindex.php:105
msgid "Comment subpages"
msgstr "评论子页面"

#: ../modules/noindex/noindex.php:106
msgid "Date-based archives"
msgstr "基于数据的档案"

#: ../modules/noindex/noindex.php:107
msgid "Subpages of the homepage"
msgstr "首页子页面"

#: ../modules/noindex/noindex.php:108
msgid "Tag archives"
msgstr "标签档案"

#: ../modules/noindex/noindex.php:109
msgid "User login/registration pages"
msgstr "用户登录/注册页面"

#: ../modules/noindex/noindex.php:172
msgid "Noindex: Tell search engines not to index this webpage."
msgstr "不索引：告诉搜索引擎不索引网页。"

#: ../modules/noindex/noindex.php:173
msgid "Nofollow: Tell search engines not to spider links on this webpage."
msgstr "nofollow：告诉搜索引擎不跟踪这个网页上的链接"

#: ../modules/noindex/noindex.php:174
msgid "Meta Robots Tag:"
msgstr "Meta Robot标签"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:15
msgid "Open Graph Integrator"
msgstr "打开图表积分器"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:16
msgid "Open Graph"
msgstr "打开图表"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:234
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:239
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:244
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:249
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:271
msgid "Site Name"
msgstr "站点名"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:272
msgid "Facebook App ID"
msgstr "Facebook App ID"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:273
msgid "This Site&#8217;s Twitter Handle"
msgstr "输入站点微博"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:280
msgid "Default Types"
msgstr "默认类型"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:282
msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:283
msgid "Open Graph Type"
msgstr "打开图表类型"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:284
msgid "Twitter Type"
msgstr "微博类型"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:299
#: ../modules/opengraph/opengraph.php:304
msgid "Default Image"
msgstr "默认图像"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:302
msgid "In the box below, you can specify an image URL or an image from your media library to use as a default image in the event that there is no image otherwise specified for a given webpage on your site."
msgstr "在下面的表格中，在你网站没有其他指定图像到给定的网页，这种情况下，你可以指定一个URL图像或你媒体库中的图像作为一个默认图像。"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:311
#: ../modules/titles/titles.php:91
msgid "Blog Homepage Title"
msgstr "网站首页标题"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:312
msgid "Blog Homepage Description"
msgstr "网站首页描述"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:313
msgid "Blog Homepage Image"
msgstr "网站首页图像"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:319
#: ../modules/widgets/widgets.php:140
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:320
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:321
msgid "Image:"
msgstr "图像："

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:322
msgid "Open Graph Type:"
msgstr "打开图标类型"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:323
msgid "Twitter Type:"
msgstr "微博类型"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:348
#, php-format
msgid "Featured Image: %s"
msgstr "特定图像：%s"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:356
#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:357
msgid "None"
msgstr "没有"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:357
msgid "Internet"
msgstr "Internet"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:358
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:359
msgid "Blog"
msgstr "网站"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:360
msgid "Profile"
msgstr "外形"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:361
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:362
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:363
msgid "Book"
msgstr "书籍"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:364
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:365
msgid "Album"
msgstr "唱片"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:366
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:367
msgid "Radio Station"
msgstr "无线电台"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:368
msgid "Song"
msgstr "歌曲"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:369
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:370
msgid "Movie"
msgstr "电影"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:371
msgid "TV Episode"
msgstr "电视剧"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:372
msgid "TV Show"
msgstr "电视节目"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:373
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:380
msgid "Regular"
msgstr "正则图"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:381
#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:120
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: ../modules/opengraph/opengraph.php:403
msgid "Twitter Handle"
msgstr "微博处理"

#: ../modules/permalinks/permalinks.php:15
msgid "Permalink Tweaker"
msgstr "永久链接系统优化"

#: ../modules/permalinks/permalinks.php:73
msgid "To use the Permalinks Tweaker, you must disable default (query-string) permalinks in your <a href=\"options-permalink.php\">Permalink Settings</a>."
msgstr "要用永久链接设备管理，你必须在你的<a href=\"options-permalink.php\">永久链接设置</a>禁用默认的（查询-字符串）永久链接。"

#: ../modules/permalinks/permalinks.php:98
msgid "Remove the URL bases of..."
msgstr "删除...的URL基地"

#: ../modules/permalinks/permalinks.php:103
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: ../modules/permalinks/permalinks.php:105
msgid "After"
msgstr "之后"

#: ../modules/permalinks/permalinks.php:125
msgid "term archive"
msgstr "术语存档"

#: ../modules/permalinks/permalinks.php:126
msgid "page"
msgstr "页面"

#: ../modules/permalinks/permalinks.php:127
msgid "URL Conflict Resolution"
msgstr "URL冲突解决"

#: ../modules/permalinks/permalinks.php:127
#, php-format
msgid "If a term archive and a Page with the same slug end up having the same URL because of the term&#8217;s base being removed, the URL should be given to the %s."
msgstr "由于术语基地被删除，造成以相同URL结束的一段塞。如果术语存档和页面有相同的这段塞，应该给%sURL。"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:14
msgid "Rich Snippet Creator"
msgstr "Rich Snippet创造者"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:32
msgid "Schema.org Microdata"
msgstr "Schema.org微数据"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:45
#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:345
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:50
msgid "Name of Reviewed Item"
msgstr "被评项目的名称"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:53
msgid "Star Rating"
msgstr "星形评级"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:66
msgid "Image of Reviewed Item"
msgstr "被评项目的图像"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:71
msgid "Review Author"
msgstr "评论作者"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:76
msgid "Date Reviewed"
msgstr "被评日期"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:84
#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:346
msgid "Place"
msgstr "地点"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:88
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:92
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:95
msgid "PO Box"
msgstr "邮政信箱"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:98
#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:101
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:104
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:107
msgid "Postal Code"
msgstr "邮编"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:112
msgid "Fax Number"
msgstr "传真号"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:115
msgid "Map URL"
msgstr "URL地图"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:129
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:306
#, php-format
msgid "Schema.org markup generated by %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s (%2$s)产生的Schema.org标记"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:344
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:347
msgid "Search Result Type:"
msgstr "搜索结果类型："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:352
msgid "Name of Reviewed Item:"
msgstr "被评项目名称"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:354
msgid "Image of Reviewed Item:"
msgstr "被评项目图像"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:358
msgid "0.5 stars"
msgstr "0.5颗星"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:359
msgid "1 star"
msgstr "1颗星"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:360
msgid "1.5 stars"
msgstr "1.5颗星"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:361
msgid "2 stars"
msgstr "2颗星"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:362
msgid "2.5 stars"
msgstr "2.5颗星"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:363
msgid "3 stars"
msgstr "3颗星"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:364
msgid "3.5 stars"
msgstr "3.5颗星"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:365
msgid "4 stars"
msgstr "4颗星"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:366
msgid "4.5 stars"
msgstr "4.5颗星"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:367
msgid "5 stars"
msgstr "5颗星"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:368
msgid "Star Rating for Reviewed Item:"
msgstr "被评项目的星形评级"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:374
msgid "Street Address:"
msgstr "街道地址："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:375
msgid "Post Office Box Number:"
msgstr "邮箱号码："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:376
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:377
msgid "State or Region:"
msgstr "州或区："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:378
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:379
msgid "Postal Code:"
msgstr "邮编"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:380
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:381
msgid "Map Page:"
msgstr "页面地图："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:382
msgid "Phone Number:"
msgstr "电话号码："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:383
msgid "Fax Number:"
msgstr "传真号码："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:384
msgid "Photo:"
msgstr "照片："

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:395
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> Rich Snippet Creator adds special code to your posts that asks Google to display special pertinent information (known as <a href='http://www.google.com/support/webmasters/bin/topic.py?hl=en&topic=219' target='_blank'>Rich Snippets</a>) in search results for certain types of content. For example, if you&#8217;ve written a product review, you can use Rich Snippet Creator to ask Google to display the star rating that you gave the product in your review next to your review webpage when it appears in search results.</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> Rich Snippet Creator enhances the search engine results for your content by asking Google to add extra, eye-catching info that could help draw in more search engine visitors.</li>\n"
"\t<li><p><strong>How it works:</strong> When editing one of your posts or pages, see if your content fits one of the available rich snippet types (for example, a review). If so, select that type from the &#8220;Rich Snippet Type&#8221; dropdown box. Once you select the applicable type, additional options will appear that vary based on the type selected. For example, a &#8220;Star Rating&#8221; field will appear if you select the &#8220;Review&#8221; type.</p><p>Once you save the post/page, Rich Snippet Creator will add the special code to it. You can remove this code at any time by selecting &#8220;None&#8221; from the &#8220;Rich Snippet Type&#8221; dropdown and resaving the post/page.</p></li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>它做什么：</strong>Rich Snippet创建者添加特殊代码到你的文章，在搜索结果中要求谷歌为内容的指定类型显示特殊的相关信息（被称为<a href='http://www.google.com/support/webmasters/bin/topic.py?hl=en&topic=219' target='_blank'>Rich Snippets</a>）。例如，如果你写了一个产品评论，在你评论网页的所评论产品出现在搜索结果中，你可以用Rich Snippet创建器要求谷歌显示星形评级。</li>\n"
"\t<li><strong>为什么帮助:</strong>Rich Snippet创建器通过要求谷歌添加额外的、引人注目的信息给你的内容提高搜索引擎结果，这些信息可以帮助吸引更多搜索引擎访问者。</li>\n"
"\t<li><p><strong>怎么做:</strong>当编辑你的一篇文章/页面时，看看你的内容是否安装一款可用的rich snippet（比如一个评论）。如果有，从“Rich Snippet类型”的下拉盒中选择那类。一旦你选择适用的类型，额外的选项将会出现不同类型选择的基础上。例如，如果你选择“评论”类型就会出现一个“星形评级”字段。</p><p>你一旦保存文章/页面，Rich Snippet 创建器会给她添加特定的代码。你可以从“Rich Snippet类型”下拉菜单选择“无”并重新保存文章/页面，在任何时候删除这段代码。</p></li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:406
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Categories/Tags That Indicate Reviews</strong> &mdash; If you haven&#8217;t set the &#8220;Rich Snippet Type&#8221; setting for an old post or page, then Rich Snippet Creator will automatically set its default type to &#8220;Review&#8221; (instead of &#8220;None&#8221;) if it has a category or tag whose name is in this list (the default list is &#8220;Reviews&#8221; and &#8220;Review&#8221;). Put one category/tag name per line.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>指明评论的类别/标签——如果你没有为以前的文章/页面设置“Rich Snippet类型”，在列表中它有一个类别或标签（默认列表是“Reviews”\"Review\"），Rich Snippet将自动设置默认类型“Review”（而不是“无”）。每行放一个类别/标签。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/rich-snippets/rich-snippets.php:415
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><p><strong>Why aren&#8217;t rich snippets showing up in Google search results for my site?</strong><br />Enter the URL of your post/page into <a href='http://www.google.com/webmasters/tools/richsnippets' target='_blank'>Google&#8217;s testing tool</a> to make sure Google can find the rich snippet code on your site. If no code is found, check and make sure you've enabled rich snippets for that particular post/page.</p><p>Note that having the code on a post/page doesn&#8217;t guarantee that Google will actually use it to create a rich snippet. If Google is able to read your code but isn&#8217;t using it to generate rich snippets, you can ask Google to do so using <a href='http://www.google.com/support/webmasters/bin/request.py?contact_type=rich_snippets_feedback' target='_blank'>this form</a>.</p></li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><p><strong>为什么rich snippets为我的网站出现在谷歌搜索结果中？</strong><br />输入你文章/页面的URL到<a href='http://www.google.com/webmasters/tools/richsnippets' target='_blank'>谷歌测试 工具l</a>，确保谷歌能在你网站找到rich snippet代码。如果找不到代码，检查并确认你是否为那篇文章/页面激活了rich snippets。</p><p>注意，文章/页面有代码也不能保证谷歌会用它来创建一个rich snippet。如果谷歌只读你的代码而不用它生成rich snippet，你可以通过<a href='http://www.google.com/support/webmasters/bin/request.py?contact_type=rich_snippets_feedback' target='_blank'> 这种形式</a>要求谷歌这样做。</p></li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/sds-blog/sds-blog.php:12
msgid "Whitepapers"
msgstr "白皮书"

#: ../modules/sds-blog/sds-blog.php:13
msgid "SEO Design Solutions Whitepapers"
msgstr "SEO设计解决方案白皮书"

#: ../modules/sds-blog/sds-blog.php:49
msgid "SEO Design Solutions"
msgstr "SEO设计解决方案"

#: ../modules/sds-blog/sds-blog.php:50
msgid "The search engine optimization articles below are loaded from the website of SEO Design Solutions, the company behind the SEO Ultimate plugin. Click on an article&#8217;s title to read it."
msgstr "下面的搜索引擎优化文章是从SEO设计的解决方案网站——SEO终极插件的后备公司——加载的。点击文章的标题阅读。"

#: ../modules/settings/global-settings.php:18
#: ../modules/settings/settings.php:70
msgid "Global Settings"
msgstr "总体设置"

#: ../modules/settings/global-settings.php:40
msgid "Identify the plugin&#8217;s HTML code insertions with HTML comment tags"
msgstr "确定插件的HTML代码有HTML评论标签。"

#: ../modules/settings/global-settings.php:41
msgid "Enable nofollow&#8217;d attribution link on my site"
msgstr "在我的网站激活不可跟踪属性链接"

#: ../modules/settings/global-settings.php:42
msgid "Add CSS styles to the attribution link"
msgstr "给属性链接添加CSS模式"

#: ../modules/settings/install.php:18
msgid "Upgrade/Downgrade/Reinstall"
msgstr "升级/降级/重装"

#: ../modules/settings/install.php:19
msgid "Installer"
msgstr "安装程序"

#: ../modules/settings/install.php:26
#: ../modules/settings/install.php:97
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: ../modules/settings/install.php:29
#: ../modules/settings/install.php:125
msgid "Downgrade"
msgstr "降级"

#: ../modules/settings/install.php:32
#: ../modules/settings/install.php:146
msgid "Reinstall"
msgstr "重装"

#: ../modules/settings/install.php:82
#: ../modules/settings/install.php:218
msgid "You do not have sufficient permissions to upgrade plugins on this site."
msgstr "在该站点你没有充分权利升级插件。"

#: ../modules/settings/install.php:91
msgid "From the list below, select the version to which you would like to upgrade. Then click the &#8220;Upgrade&#8221; button at the bottom of the screen."
msgstr "从下面列表中选择你想升级的版本。然后在屏幕的底部点击“升级”按钮。"

#: ../modules/settings/install.php:100
msgid "You are already running the latest version."
msgstr "你已经运行了最新的版本"

#: ../modules/settings/install.php:102
msgid "There was an error retrieving the list of available versions. Please try again later. You can also upgrade to the latest version of SEO Ultimate using the WordPress plugin upgrader."
msgstr "恢复有效版本的列表有误。请稍后重试。你也可以用 WordPress插件升级程序升级SEO Ultimate的最新版本。"

#: ../modules/settings/install.php:108
#: ../modules/settings/install.php:200
msgid "You do not have sufficient permissions to downgrade plugins on this site."
msgstr "在该站点你没有充分权利降级插件。"

#: ../modules/settings/install.php:116
msgid "Downgrading is provided as a convenience only and is not officially supported. Although unlikely, you may lose data in the downgrading process. It is your responsibility to backup your database before proceeding."
msgstr "只为提供便利才允许降级，并没有正式支持。虽然不太可能,你可能会在降级过程中失去数据。在降级前你有责任备份你的数据。"

#: ../modules/settings/install.php:119
msgid "From the list below, select the version to which you would like to downgrade. Then click the &#8220;Downgrade&#8221; button at the bottom of the screen."
msgstr "从下面列表中选择你想降级的版本。然后在屏幕的底部点击“降级”。"

#: ../modules/settings/install.php:128
#, php-format
msgid "Downgrading to versions earlier than %s is not supported because doing so will result in data loss."
msgstr "不支持在%s前降级版本，因为这样做会导致数据丢失。"

#: ../modules/settings/install.php:130
msgid "There was an error retrieving the list of available versions. Please try again later."
msgstr "恢复可用版本的列表有误。请稍后重试。"

#: ../modules/settings/install.php:136
#: ../modules/settings/install.php:209
msgid "You do not have sufficient permissions to reinstall plugins on this site."
msgstr "在该站点你没有充分权利重装插件。"

#: ../modules/settings/install.php:141
msgid "To download and install a fresh copy of the SEO Ultimate version you are currently using, click the &#8220;Reinstall&#8221; button below."
msgstr "要降级或安装你目前使用的SEO Ultimate版本最新副本，点击下面的“重装”按钮。"

#: ../modules/settings/install.php:168
msgid "Your Current Version"
msgstr "你当前的版本"

#: ../modules/settings/install.php:170
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#: ../modules/settings/install.php:197
#, php-format
msgid "Downgrade to SEO Ultimate %s"
msgstr "降级到S%sSEO Ultimate"

#: ../modules/settings/install.php:206
#, php-format
msgid "Reinstall SEO Ultimate %s"
msgstr "重装 %sSEO Ultimate"

#: ../modules/settings/install.php:215
#, php-format
msgid "Upgrade to SEO Ultimate %s"
msgstr "升级到%sSEO Ultimate"

#: ../modules/settings/settings-data.php:16
msgid "Settings Data Manager"
msgstr "设置数据管理器"

#: ../modules/settings/settings-data.php:17
msgid "Manage Settings Data"
msgstr "管理设置数据"

#: ../modules/settings/settings-data.php:21
msgid "Import"
msgstr "输入"

#: ../modules/settings/settings-data.php:22
msgid "Export"
msgstr "输出"

#: ../modules/settings/settings-data.php:86
msgid "Settings successfully imported."
msgstr "设置输入成功"

#: ../modules/settings/settings-data.php:88
msgid "The uploaded file is not in the proper format. Settings could not be imported."
msgstr "上传的文件格式不正确。可以不能输入设置。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:90
msgid "The settings file could not be uploaded successfully."
msgstr "设置文件不能成功上传"

#: ../modules/settings/settings-data.php:93
msgid "Settings could not be imported because no settings file was selected. Please click the &#8220;Browse&#8221; button and select a file to import."
msgstr "没有选择设设置文件，可以不能输入设置。请点击“浏览”按钮并选择要输入的文件。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:140
msgid "The uploaded file is not in the proper format. Links could not be imported."
msgstr "上传的文件格式不正确。不能输入链接。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:182
msgid "Links successfully imported."
msgstr "链接成功输入"

#: ../modules/settings/settings-data.php:185
msgid "The CSV file could not be uploaded successfully."
msgstr "CSV文件不能成功上传"

#: ../modules/settings/settings-data.php:188
msgid "Links could not be imported because no CSV file was selected. Please click the &#8220;Browse&#8221; button and select a file to import."
msgstr "没有选择CSV文件，链接不能输入。请点击“浏览”按钮并选择要输入的文件。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:198
msgid "Import SEO Ultimate Settings File"
msgstr "输入SEO Ultimate设置文件"

#: ../modules/settings/settings-data.php:200
msgid "You can use this form to upload and import an SEO Ultimate settings file stored on your computer. (These files can be created using the Export tool.) Note that importing a file will overwrite your existing settings with those in the file."
msgstr "你可以用这种形式上传并输入一个你电脑里储存的SEO Ultimate设置文件。（这些文件可以用输出工具创建。）注意，导入一个文件将会覆盖你现有的设置和文件。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:204
msgid "Are you sure you want to import this settings file? This will overwrite your current settings and cannot be undone."
msgstr "你确定要导入这些设置文件吗？这将覆盖你当前的设置并无法回复。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:205
msgid "Import Settings File"
msgstr "输入设置文件"

#: ../modules/settings/settings-data.php:211
msgid "Import Deeplink Juggernaut CSV File"
msgstr "输入深入链接主宰CSV文件"

#: ../modules/settings/settings-data.php:213
msgid "You can use this form to upload and import a Deeplink Juggernaut CSV file stored on your computer. (These files can be created using the Export tool.) Note that importing a file will overwrite your existing links with those in the file."
msgstr "你可以用这种形式上传并导入一个你电脑里储存的深入链接主宰CSV文件。（这些文件可以用输出工具创建。）注意，导入一个文件将会覆盖你现有的设置和文件。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:217
msgid "Are you sure you want to import this CSV file? This will overwrite your current Deeplink Juggernaut links and cannot be undone."
msgstr "你确定要导入这些设置文件吗？这将覆盖你当前的深入链接主宰链接并无法回复。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:218
msgid "Import CSV File"
msgstr "输入CSV文件"

#: ../modules/settings/settings-data.php:233
msgid "Import from Other Plugins"
msgstr "从其他插件中输入"

#: ../modules/settings/settings-data.php:235
msgid "You can import settings and data from these plugins. Clicking a plugin&#8217;s name will take you to the importer page, where you can customize parameters and start the import."
msgstr "你可以从这些插件 中导入设置和数据。点击一个插件名称可以打开导入页面，在那你可以自定义参数，开始导入。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:255
msgid "Export SEO Ultimate Settings File"
msgstr "输出SEO Ultimate设置文件"

#: ../modules/settings/settings-data.php:257
msgid "You can use this export tool to download an SEO Ultimate settings file to your computer."
msgstr "你可以用导出工具下载一个SEO Ultimate设置文件到你的电脑。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:259
msgid "A settings file includes the data of every checkbox and textbox of every installed module. It does NOT include site-specific data like logged 404s or post/page title/meta data (this data would be included in a standard database backup, however)."
msgstr "一个设置文件包含了每个复选框的数据和每个被安装的模块文本框。它不包含像登录的404或文章/页面标题/Meta 数据那样的特定站点数据（然而，这个数据将被包含在一个标准的数据库备份）。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:262
msgid "Download Settings File"
msgstr "下载设置文件"

#: ../modules/settings/settings-data.php:267
msgid "Export Deeplink Juggernaut CSV File"
msgstr "输出深入链接主宰CSV文件"

#: ../modules/settings/settings-data.php:269
msgid "You can use this export tool to download a CSV file (comma-separated values file) that contains your Deeplink Juggernaut links. Once you download this file to your computer, you can edit it using your favorite spreadsheet program. When you&#8217;re done editing, you can re-upload the file using the Import tool."
msgstr "你可以用导出工具下载包含的深入链接主宰链接的CSV文件（逗号隔开的值文件）。你一旦下载该文件到你电脑，你可以用你最喜爱的电子制表程序编辑它。当你编辑完成后，用导入工具重新上传。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:272
msgid "Download CSV File"
msgstr "下载CSV文件"

#: ../modules/settings/settings-data.php:279
msgid "All settings have been erased and defaults have been restored."
msgstr "所有设置被删除，默认设置被恢复。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:281
msgid "You can erase all your SEO Ultimate settings and restore them to &#8220;factory defaults&#8221; by clicking the button below."
msgstr "点击下面的按钮，你可以删除所有SEO Ultimate设置，把它们还原到“出厂默认设置”。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:284
msgid "Are you sure you want to erase all module settings? This cannot be undone."
msgstr "你确定要删除所有模块设置 吗？这无法恢复。"

#: ../modules/settings/settings-data.php:285
msgid "Restore Default Settings"
msgstr "恢复默认设置"

#: ../modules/settings/settings.php:14
msgid "Plugin Management"
msgstr "插件管理"

#: ../modules/settings/settings.php:16
msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件设置"

#: ../modules/settings/settings.php:21
msgid "SEO Ultimate Plugin Management"
msgstr "SEO Ultimate插件管理"

#: ../modules/settings/settings.php:23
msgid "SEO Ultimate Plugin Settings"
msgstr "SEO Ultimate插件设置"

#: ../modules/settings/settings.php:26
#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:861
msgid "SEO Ultimate"
msgstr "SEO Ultimate"

#: ../modules/settings/settings.php:64
msgid ""
"\n"
"<p>The Settings module lets you manage settings related to the SEO Ultimate plugin as a whole.</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>设置模块允许您管理相关的SEO终极插件作为一个整体的设置。</p>\n"

#: ../modules/settings/settings.php:71
msgid ""
"\n"
"<p>Here&#8217;s information on some of the settings:</p>\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Identify the plugin&#8217;s HTML code insertions with HTML comment tags</strong> &mdash; If enabled, SEO Ultimate will use HTML comments to identify all code it inserts into your <code>&lt;head&gt;</code> tag. This is useful if you&#8217;re trying to figure out whether or not SEO Ultimate is inserting a certain piece of header code.</li>\n"
"\t<li><strong>Enable nofollow&#8217;d attribution link on my site</strong> &mdash; If enabled, the plugin will display an attribution link on your site.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>关于设置的一些信息：</p>\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>识别有HTML评论标签的插件的HTML代码插入</strong>——如果SEO Ultimate被激活，它将用HTML评论来识别所有它插入到你的<code>&lt;head&gt;</code>标签的代码。如果你试着解决SEO Ultimate是否插入一段特定的首部代码，这是有用的。</li>\n"
"\t<li><strong>在我的站点激活不跟踪属性链接——如果插件被激活，它将在你站点显示一个属性链接。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/settings/settings.php:82
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>Why doesn&#8217;t the settings exporter include all my data in an export?</strong><br />The settings export/import system is designed to facilitate moving settings between sites. It is NOT a replacement for keeping your database backed up. The settings exporter doesn&#8217;t include data that is specific to your site. For example, logged 404 errors are not included because those 404 errors only apply to your site, not another site. Also, post/page titles/meta are not included because the site into which you import the file could have totally different posts/pages located under the same ID numbers.</p>\n"
"\t\t<p>If you&#8217;re moving a site to a different server or restoring a crashed site, you should do so with database backup/restore.</p>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>在一个导出器里为什么设置导出器不包含我所有数据？</strong><br />导出/导入设置用来促进站点间设置的移动。它不是你保存备份数据库的替代物。设置导出器不包含你站点特定的数据。例如，没有包含输入的404错误，因为那些404错误只在你站点而不是其他站点应用。同样，文章/页面标题/Meta 数据也没有被包含进去，因为相同的ID下，你导入文件的网站是根本不同的文章/页面。</p>\n"
"\t\t<p>如果你把网站移到一个不同的服务器，或着恢复一个崩溃的网站，你用该备份/储存数据库。</p>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/settings/uninstall.php:17
msgid "Uninstaller"
msgstr "卸载程序"

#: ../modules/settings/uninstall.php:18
#: ../modules/settings/uninstall.php:22
#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1324
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: ../modules/settings/uninstall.php:61
#: ../modules/settings/uninstall.php:81
msgid "You do not have sufficient permissions to delete plugins on this site."
msgstr "在该网站你没有充分权利删除插件。"

#: ../modules/settings/uninstall.php:66
msgid "Uninstalling SEO Ultimate will delete your settings and the plugin&#8217;s files."
msgstr "重装SEO Ultimate将删除你的设置和插件的文件。"

#: ../modules/settings/uninstall.php:69
msgid "Are you sure you want to uninstall SEO Ultimate? This will permanently erase your SEO Ultimate settings and cannot be undone."
msgstr "你确定要重装SEO Ultimate吗？它将永久删除你的SEO Ultimate设置，不能恢复。"

#: ../modules/settings/uninstall.php:70
msgid "Uninstall Now"
msgstr "现在卸载"

#: ../modules/settings/uninstall.php:74
#: ../modules/settings/uninstall.php:85
msgid "Uninstall SEO Ultimate"
msgstr "卸载SEO Ultimate"

#: ../modules/settings/uninstall.php:89
msgid "Deleted settings."
msgstr "删除设置"

#: ../modules/settings/uninstall.php:96
msgid "An error occurred while deleting files."
msgstr "删除文件时出现的错误"

#: ../modules/settings/uninstall.php:98
msgid "Deleted files."
msgstr "删除文件"

#: ../modules/settings/uninstall.php:99
msgid "Uninstallation complete. Thanks for trying SEO Ultimate."
msgstr "完成卸载。谢谢使用SEO Ultimate"

#: ../modules/sharing-buttons/sharing-buttons.php:12
#: ../modules/sharing-buttons/sharing-buttons.php:71
msgid "Sharing Facilitator"
msgstr "共享服务商"

#: ../modules/sharing-buttons/sharing-buttons.php:25
msgid "Bookmark and Share"
msgstr "书签和分享"

#: ../modules/sharing-buttons/sharing-buttons.php:40
msgid "None; disable sharing buttons"
msgstr "无；禁用分享按钮"

#: ../modules/sharing-buttons/sharing-buttons.php:41
msgid "Use the ShareThis button"
msgstr "用分享按钮"

#: ../modules/sharing-buttons/sharing-buttons.php:42
msgid "Use the AddThis button"
msgstr "用添加按钮"

#: ../modules/sharing-buttons/sharing-buttons.php:43
msgid "Which provider would you like to use for your sharing buttons?"
msgstr "你喜欢为你的分享按钮用哪种提供程序？"

#: ../modules/sharing-buttons/sharing-buttons.php:72
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> Sharing Facilitator adds buttons to your posts/pages that make it easy for visitors to share your content.</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> When visitors share your content on social networking sites, this can build links to your site. Sharing Facilitator makes it easy for visitors to do this.</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Pick which button type you&#8217;d like to use (ShareThis or AddThis) and click Save Changes. Try enabling each button on your site and see which one you like better.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>做什么：</strong>共享服务器给你的文章/页面添加一些按钮，能让访问者更容易分享你的内容。</li>\n"
"\t<li><strong>为什么帮助:</strong>当访问者在社交网站分享你的内容时，它能给你的站点建立链接。共享服务器让访问者这样做更容易。</li>\n"
"\t<li><strong>怎么用:</strong>选择你喜欢的按钮类型（分享并添加）并且点击保存改变。试着激活网站上的每个按钮，看看你更喜欢哪一个。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/slugs/slugs.php:12
#: ../modules/slugs/slugs.php:110
msgid "Slug Optimizer"
msgstr "Slug 优化"

#: ../modules/slugs/slugs.php:19
msgid "Words to Remove"
msgstr "删除的文字"

#: ../modules/slugs/slugs.php:76
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> Slug Optimizer removes common words from the portion of a post&#8217;s or Page&#8217;s URL that is based on its title. (This portion is also known as the &#8220;slug.&#8221;)</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> Slug Optimizer increases keyword potency because there are fewer words in your URLs competing for relevance.</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Slug Optimizer works without any action required on your part. When you add a new post in your WordPress admin and specify a title for it, WordPress will generate a slug and the new post&#8217;s future URL will appear below the title box. While WordPress is generating the slug, Slug Optimizer takes common words out of it. You can use the textbox on Slug Optimizer&#8217;s admin page to specify which common words are removed.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>做什么:</strong>Slug优化程序从基于标题的文章或页面的URL部分中删除常用词。（这部分也被称为“Slug”）</li>\n"
"\t<li><strong>为什么帮助:</strong>Slug优化程序增加关键字效能，因为在你争夺相关性的URL中没有什么关键字。 </li>\n"
"\t<li><strong>怎么用:</strong>Slug优化程序不需要你那部分有任何行动就能运行。当你在 WordPress admin中添加一片新文章，并且给它指定一个标题，WordPress将会产生一个slug，新文章未来的URL将出现在标题框的下方。当WordPress在生成slug，Slug优化程序把它的通用词拿出来。你可以在Slug优化程序的管理页面用文本框来指定删除哪些常用词。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/slugs/slugs.php:84
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What&#8217;s a slug?</strong><br />The slug of a post or page is the portion of its URL that is based on its title. When you edit a post or Page in WordPress, the slug is the yellow-highlighted portion of the Permalink beneath the Title textbox.</li>\n"
"\t<li><strong>Does the Slug Optimizer change my existing URLs?</strong><br />No. Slug Optimizer will not relocate your content by changing existing URLs. Slug Optimizer only takes effect on new posts and pages.</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>How do I see Slug Optimizer in action?</strong><br />Follow these steps:</p>\n"
"\t\t<ol>\n"
"\t\t\t<li>Create a new post/Page in WordPress.</li>\n"
"\t\t\t<li>Type in a title containing some common and uncommon words.</li>\n"
"\t\t\t<li>Click outside the Title box. WordPress will insert a URL labeled &#8220;Permalink&#8221; below the Title textbox. The Slug Optimizer will have removed the common words from the URL.</li>\n"
"\t\t</ol>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>What if I want to include a common word in my slug?</strong><br />When editing the post or page in question, just click the &#8220;Edit&#8221; button next to the permalink and change the slug as desired. The Slug Optimizer won&#8217;t remove words from a manually-edited slug.</li>\n"
"\t<li><strong>If I edit the optimized slug but then change my mind, how do I revert back to the optimized slug?</strong><br />When editing the post or page in question, just click the &#8220;Edit&#8221; button next to the permalink; a &#8220;Save&#8221; button will appear in its place. Next erase the contents of the textbox, and then click the aforementioned &#8220;Save&#8221; button.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>什么是slug？</strong><br />一篇文章或页面的slug基于标题的URL的一部分。当你在WordPress编辑一篇文章 或页面，slug是标题文本框下面永久链接的黄色突显部分。</li>\n"
"\t<li><strong>Slug优化程序改变我已有的URL吗？</strong><br />不。Slug优化程序不会通过改变已有的URL重置你的内容。它只会对新文章和页面生效。</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>在运行中我怎么看到Slug优化程序？</strong><br />按照以下步骤：</p>\n"
"\t\t<ol>\n"
"\t\t\t<li>在WordPress中新建一篇文章/页面。</li>\n"
"\t\t\t<li>输入一个包含常用词和非常用词的标题。</li>\n"
"\t\t\t<li>点击标题框的外围， WordPress将在标题框的下方插入一个标有“永久链接”的URL。Slug优化程序将从URL中删除常用词。</li>\n"
"\t\t</ol>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>如果我想在slug中添加一个常用词怎么办？</strong><br />当编辑讨论中的文章或页面时，点击永久链接边上 的“编辑”按钮就可以了，根据需要改变slug。Slug优化程序不会从一个手动编辑的slug删除关键字。</li>\n"
"\t<li><strong>如果我编辑了优化 的slug但是然后又改变了主意，我怎么返回到优化slug呢？</strong><br />当编辑讨论中的文章或页面，只要点击永久链接边上的“编辑”按钮，一个“保存”按钮就会出现在那里。接下来删除文本框的内容，点击前面提到 的“保存”按钮。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/slugs/slugs.php:101
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Why didn&#8217;t the Slug Optimizer remove common words from my slug?</strong><br />It&#8217;s possible that every word in your post title is in the list of words to remove. In this case, Slug Optimizer doesn&#8217;t remove the words, because if it did, you&#8217;d end up with a blank slug.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>为什么Slug优化程序不从我的slug删除常用词呢？</strong><br />可能是文章标题的每个词在要删除的关键字列表里。这样的话，Slug优化程序不会删除关键字，因为如果它删除了，你就会以一个空白slug结束。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/titles/titles.php:18
msgid "Title Tag Rewriter"
msgstr "标题标签重写"

#: ../modules/titles/titles.php:46
msgid "Title Tag"
msgstr "标题标签"

#: ../modules/titles/titles.php:59
msgid "Convert lowercase category/tag names to title case when used in title tags."
msgstr "当被用于标题标签时，小写类别/标记名称要转换成标题大写。"

#: ../modules/titles/titles.php:59
msgid "Title Tag Variables"
msgstr "标题标签变量"

#: ../modules/titles/titles.php:61
msgid "Use output buffering &mdash; no configuration required, but slower (default)"
msgstr "使用输出缓冲——没有配置要求,但速度较慢（默认）"

#: ../modules/titles/titles.php:62
msgid "Use filtering &mdash; faster, but configuration required (see the &#8220;Settings Tab&#8221 section of the &#8220;Help&#8221; dropdown for details)"
msgstr "使用过滤——更快，但有配置要求（看看对细节“帮助”下拉菜单的“设置标签”部分）"

#: ../modules/titles/titles.php:63
msgid "Rewrite Method"
msgstr "重写方式"

#: ../modules/titles/titles.php:71
msgid "{blog}"
msgstr "{blog}"

#: ../modules/titles/titles.php:72
msgid "{post} | {blog}"
msgstr "{post} | {blog}"

#: ../modules/titles/titles.php:73
msgid "{page} | {blog}"
msgstr "{page} | {blog}"

#: ../modules/titles/titles.php:74
msgid "{category} | {blog}"
msgstr "{category} | {blog}"

#: ../modules/titles/titles.php:75
msgid "{tag} | {blog}"
msgstr "{tag} | {blog}"

#: ../modules/titles/titles.php:76
msgid "Archives for {month} {day}, {year} | {blog}"
msgstr "{month} {day}, {year} | {blog}的归档"

#: ../modules/titles/titles.php:77
msgid "Archives for {month} {year} | {blog}"
msgstr "{month} {year} | {blog}归档"

#: ../modules/titles/titles.php:78
msgid "Archives for {year} | {blog}"
msgstr "{year} | {blog}的归档"

#: ../modules/titles/titles.php:79
msgid "Posts by {author} | {blog}"
msgstr "{author} | {blog}文章"

#: ../modules/titles/titles.php:80
msgid "Search Results for {query} | {blog}"
msgstr "{query} | {blog}的搜索结果"

#: ../modules/titles/titles.php:81
msgid "404 Not Found | {blog}"
msgstr "404 Not Found 你要找的东西不见了 | {blog}"

#: ../modules/titles/titles.php:82
msgid "{title} - Page {num}"
msgstr "{title} - 页面 {num}"

#: ../modules/titles/titles.php:92
msgid "Post Title Format"
msgstr "文章标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:93
msgid "Page Title Format"
msgstr "页面标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:94
msgid "Category Title Format"
msgstr "类别标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:95
msgid "Tag Title Format"
msgstr "标签标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:96
msgid "Day Archive Title Format"
msgstr "日期归档标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:97
msgid "Month Archive Title Format"
msgstr "月份归档标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:98
msgid "Year Archive Title Format"
msgstr "年份归档标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:99
msgid "Author Archive Title Format"
msgstr "作者归档标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:100
msgid "Search Title Format"
msgstr "搜索标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:101
msgid "404 Title Format"
msgstr "404标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:102
msgid "Pagination Title Format"
msgstr "页码标题格式"

#: ../modules/titles/titles.php:338
msgid "Title Tag:"
msgstr "标题标签："

#: ../modules/titles/titles.php:341
#, php-format
msgid "You&#8217;ve entered %s characters. Most search engines use up to 70."
msgstr "你已经输入%s汉字。多数搜索引擎用到70。"

#: ../modules/titles/titles.php:349
msgid "<strong>Title Tag</strong> &mdash; The exact contents of the &lt;title&gt; tag. The title appears in visitors&#8217; title bars and in search engine result titles. If this box is left blank, then the <a href=\"admin.php?page=su-titles\" target=\"_blank\">default post/page titles</a> are used."
msgstr "<strong>标题标签</strong>——《标题》标签的确切内容。标题出现在访问者的标题栏中，以及搜索引擎结果标题中。如果框的左边空白，那么使用了<a href=\"admin.php?page=su-titles\" target=\"_blank\">默认文章/页面标签</a> "

#: ../modules/titles/titles.php:358
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> Title Tag Rewriter helps you customize the contents of your website&#8217;s <code>&lt;title&gt;</code> tags. The tag contents are displayed in web browser title bars and in search engine result pages.</li>\n"
"\t<li><strong>Why it helps:</strong> Proper title rewriting ensures that the keywords in your post/Page titles have greater prominence for search engine spiders and users. This is an important foundation for WordPress SEO.</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Title Tag Rewriter enables recommended settings automatically, so you shouldn&#8217;t need to change anything. If you do wish to edit the rewriting formats, you can do so using the textboxes below (the &#8220;Formats & Variables&#8221; help tab includes additional information on this). You also have the option of overriding the <code>&lt;title&gt;</code> tag of an individual post/page/category/tag/etc. using the appropriate tabs below, or by using the &#8220;Title Tag&#8221; textbox that Title Tag Rewriter adds to the post/page editors.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>做什么：</strong>标题标签修改帮助你自定义网站的 <code>&lt;标题&gt;</code>标签的内容。标签内容在网站浏览器标题栏以及搜索引擎结果页面中显示。</li>\n"
"\t<li><strong>为什么帮助:</strong>适当的标题修改确保你的文章/页面标题的关键字对搜索引擎蜘蛛和用户有更大的突出。这对WordPress SEO来说是一个重要的基础。</li>\n"
"\t<li><strong>怎么用:</strong>标题标签修改能自动激活推荐的设置，所以你不需要改变什么。如果你想编辑修改格式，你可以用下面的文本框编辑（“格式&变量”帮助标签包含这上面的附加信息）。你也可以用下面的适当标签选择覆盖每篇文章/页面/类别/标签等等的<code>&lt;title&gt;</code>标签，或者使用标题标签修改添加到文章/页面编辑器的“标题标签”文本框。</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/titles/titles.php:368
msgid "Default Formats Tab"
msgstr "默认格式标签"

#: ../modules/titles/titles.php:369
msgid ""
"\n"
"<p>Various variables, surrounded in {curly brackets}, are provided for use in the title formats. All settings support the {blog} variable, which is replaced with the name of the blog, and the {tagline} variable, which is replaced with the blog tagline as set under <a href='options-general.php'>Settings &rArr; General</a>.</p>\n"
"\n"
"<p>Here&#8217;s information on each of the settings and its supported variables:</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Blog Homepage Title</strong> &mdash; Displays on the main blog posts page.</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>Post Title Format</strong> &mdash; Displays on single-post pages. Supports these variables:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{post} &mdash; The post&#8217;s title.</li>\n"
"\t\t\t<li>{category} &mdash; The title of the post category with the lowest ID number.</li>\n"
"\t\t\t<li>{categories} &mdash; A natural-language list of the post&#8217;s categories (e.g. &#8220;Category A, Category B, and Category C&#8221;).</li>\n"
"\t\t\t<li>{tags} &mdash; A natural-language list of the post's tags (e.g. &#8220;Tag A, Tag B, and Tag C&#8221;).</li>\n"
"\t\t\t<li>{author} &mdash; The Display Name of the post's author.</li>\n"
"\t\t\t<li>{author_username}, {author_firstname}, {author_lastname}, {author_nickname} &mdash; The username, first name, last name, and nickname of the post&#8217;s author, respectively, as set in his or her profile.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>Page Title Format</strong> &mdash; Displays on WordPress Pages. Supports these variables:\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{page} &mdash; The page&#8217;s title.</li>\n"
"\t\t\t<li>{page_parent} &mdash; The title of the page&#8217;s parent page.</li>\n"
"\t\t\t<li>{author} &mdash; The Display Name of the page&#8217;s author.</li>\n"
"\t\t\t<li>{author_username}, {author_firstname}, {author_lastname}, {author_nickname} &mdash; The username, first name, last name, and nickname of the page&#8217;s author, respectively, as set in his or her profile.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>Category Title Format</strong> &mdash; Displays on category archives. The {category} variable is replaced with the name of the category, and {category_description} is replaced with its description.</li>\n"
"\t<li><strong>Tag Title Format</strong> &mdash; Displays on tag archives. The {tag} variable is replaced with the name of the tag, and {tag_description} is replaced with its description.</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>Day Archive Title Format</strong> &mdash; Displays on day archives. Supports these variables:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{day} &mdash; The day number, with ordinal suffix, e.g. 23rd</li>\n"
"\t\t\t<li>{daynum} &mdash; The two-digit day number, e.g. 23</li>\n"
"\t\t\t<li>{month} &mdash; The name of the month, e.g. April</li>\n"
"\t\t\t<li>{monthnum} &mdash; The two-digit number of the month, e.g. 04</li>\n"
"\t\t\t<li>{year} &mdash; The year, e.g. 2009</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>Month Archive Title Format</strong> &mdash; Displays on month archives. Supports {month}, {monthnum}, and {year}.</li>\n"
"\t<li><strong>Year Archive Title Format</strong> &mdash; Displays on year archives. Supports the {year} variable.</li>\n"
"\t<li><strong>Author Archive Title Format</strong> &mdash; Displays on author archives. Supports the same author variables as the Post Title Format box, i.e. {author}, {author_username}, {author_firstname}, {author_lastname}, and {author_nickname}.</li>\n"
"\t<li><strong>Search Title Format</strong> &mdash; Displays on the result pages for WordPress&#8217;s blog search function. The {query} variable is replaced with the search query as-is. The {ucwords} variable returns the search query with the first letter of each word capitalized.</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>404 Title Format</strong> &mdash; Displays whenever a URL doesn&#8217;t go anywhere. Supports this variable:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{url_words} &mdash; The words used in the error-generating URL. The first letter of each word will be capitalized.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>Pagination Title Format</strong> &mdash; Displays whenever the visitor is on a subpage (page 2, page 3, etc.) of the homepage or of an archive. Supports these variables:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{title} &mdash; The title that would normally be displayed on page 1</li>\n"
"\t\t\t<li>{num} &mdash; The current page number (2, 3, etc.)</li>\n"
"\t\t\t<li>{max} &mdash; The total number of subpages available. Would usually be used like this: Page {num} of {max}</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>{curly brackets}中的个各种变量用于标题格式. 所有设置支持用网站名取代的{blog} 变量, 和用网站标语取代的{tagline} 变量作为<a href='options-general.php'>Settings &rArr; General</a>下的一个设置。</p>\n"
"\n"
"<p>每个设置和支持它们的变量信息:</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>网站首页标题</strong> —— 在主要网站文章页面显示.</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>文章标题格式</strong>——在单篇文章页面显示. 支持这些变量:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{post}—— 文章的标题.</li>\n"
"\t\t\t<li>{category} ——有最小ID号的文章类别标题.</li>\n"
"\t\t\t<li>{categories} —— 一个文章类别的自然语言列表 (例如“Category A, Category B, and Category”).</li>\n"
"\t\t\t<li>{tags}—— 一个文章标签的自然语言列表 (例如“Tag A, Tag B, and Tag C”).</li>\n"
"\t\t\t<li>{author} ——文章作者的显示名.</li>\n"
"\t\t\t<li>{author_username}, {author_firstname}, {author_lastname}, {author_nickname} ——在他/她的设置档中独立设置的文章作者的用户名，名字，姓氏以及别名。 </li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>页面标题格式</strong> —— 在WordPress页面显示. 支持这些变量:\n"
"\t\t<ul>\\t\t\t<li>{page}——页面的标题.</li>\n"
"\t\t\t<li>{page_parent} —— 页面父页面的标题 .</li>\n"
"\t\t\t<li>{author}——页面作者的显示名称.</li>\n"
"\t\t\t<li>{author_username}, {author_firstname}, {author_lastname}, {author_nickname} &mdash; 在他/她的设置档中独立设置的页面作者的用户名，名字，姓氏以及别名.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>类别标题格式</strong> ——在类别归档上显示. {category} 变量被类别名称所取代, 同时{category_description} 被它的描述取代.</li>\n"
"\t<li><strong>标签标题格式</strong> ——在标签归档中显示. {tag}变量被标签名称所取代, 同时 {tag_description}被它的描述取代.</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>日期归档标题格式</strong> ——在日期归档中显示. 支持这些变量:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{day} —— 有顺序后缀的日期, 比如 23rd</li>\n"
"\t\t\t<li>{daynum} —— 两位数日期, 如23</li>\n"
"\t\t\t<li>{month} —— 月份名称,比如八月</li>\n"
"\t\t\t<li>{monthnum} —— 两位数的月份，比如04</li>\n"
"\t\t\t<li>{year} —— 年份，比如2009</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>月份归档标题格式</strong>——在月份归档中显示. 支持 {month}, {monthnum}, and {year}.</li>\n"
"\t<li><strong>年份归档标题格式</strong>——在年份归档中显示. 支持 {year} 变量.</li>\n"
"\t<li><strong>作者归档标题格式</strong> ——在作者归档中显示. 支持和文章标题格式框一样的作者变量，例如 {author}, {author_username}, {author_firstname}, {author_lastname}, and {author_nickname}.</li>\n"
"\t<li><strong>搜索标题格式</strong>——在为WordPress搜索功能的结果页面中显示.  {query} 变量被现有的结果查询取代. {ucwords} 变量回到大写的第一个字母的搜索查询.</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>404标题格式</strong>——在有URL的任何地方显示.支持这个变量:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{url_words}——用于错误产生的URL的关键字.每个单词的第一个字母要大写.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>页码标题格式</strong> ——当访问者在首页或档案的子页面时显示. 支持这些变量:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>{title} —— 能在第一页正常显示的标题</li>\n"
"\t\t\t<li>{num}—— 当前页数(2, 3, 等)</li>\n"
"\t\t\t<li>{max}——可用子页面的总数. 能经常被这样使用: 页面 {num} of {max}</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/titles/titles.php:431
msgid "Settings Tab"
msgstr "设置标签"

#: ../modules/titles/titles.php:432
msgid ""
"\n"
"<p>Here&#8217;s documentation for the options on the &#8220;Settings&#8221; tab.</p>\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>Rewrite Method</strong> &mdash; This setting controls the method by which Title Tag Rewriter edits your site&#8217;s <code>&lt;title&gt;</code> tags.</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>Use output buffering</strong> &mdash; This is the &#8220;traditional&#8221; method that most SEO plugins use.\n"
"\t\t\t\tWith this method, SEO Ultimate will intercept your site&#8217;s <code>&lt;head&gt;</code> tag section as it&#8217;s being outputted, \n"
"\t\t\t\tlocate the <code>&lt;title&gt;</code> tag, edit its value, and then output the edited <code>&lt;head&gt;</code> data. \n"
"\t\t\t\tThe good thing about this method is that you don&#8217;t have to edit your theme in any way, as SEO Ultimate will overwrite \n"
"\t\t\t\twhatever your theme puts in your <code>&lt;title&gt;</code> tag. The bad thing is that this output interception takes a few extra \n"
"\t\t\t\tmilliseconds to complete. If you are concerned about performance, are comfortable editing your theme&#8217;s header.php file, \n"
"\t\t\t\tand will remember to edit the header.php file of any new themes you activate, you may want to try the filtering rewrite method.</li>\n"
"\t\t\t<li>\n"
"\t\t\t\t<p><strong>Use filtering</strong> &mdash; With this method, SEO Ultimate will register itself with WordPress and will replace \n"
"\t\t\t\tWordPress&#8217;s <code>&lt;title&gt;</code> tag output with its own. This method can only edit the text that WordPress itself \n"
"\t\t\t\tgenerates for the <code>&lt;title&gt;</code> tag; the filtering method can&#8217;t edit anything extra your theme may add. \n"
"\t\t\t\tFor this reason, you need to edit your theme to make sure it&#8217;s only pulling <code>&lt;title&gt;</code> tag data from WordPress \n"
"\t\t\t\tand is not adding anything else.</p>\n"
"\t\t\t\t<p>Here&#8217;s how to set up filtering:</p>\n"
"\t\t\t\t<ol>\n"
"\t\t\t\t\t<li>Go to <a href='theme-editor.php'>Appearance &rArr; Editor</a> (if you get a permissions error, you may be on a WordPress multi-site environment and may not be able to use the filtering rewrite method)</li>\n"
"\t\t\t\t\t<li>Click &#8220;Header (header.php)&#8221;</li>\n"
"\t\t\t\t\t<li>Look for the <code>&lt;title&gt;</code> start tag and the <code>&lt;/title&gt;</code> end tag</li>\n"
"\t\t\t\t\t<li>Edit the text in between those tags so that it looks like this: <code>&lt;title&gt;&lt;?php wp_title(''); ?&gt;&lt;/title&gt;</code></li>\n"
"\t\t\t\t\t<li>Click &#8220;Update File&#8221;</li>\n"
"\t\t\t\t\t<li>Return to the &#8220;Settings&#8221; tab of Title Tag Rewriter, select &#8220;Use filtering,&#8221; and click &#8220;Save Changes&#8221;</li>\n"
"\t\t\t\t</ol>\n"
"\t\t\t</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>关于“设置”标签上的选项文件.</p>\n"
"<ul>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>修改方式</strong> —— 该设置通过标题标签修改编辑你网站的<code>&lt;title&gt;</code>标签来掌控方式.</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li><strong>使用输出缓冲器</strong>—— 这是多数SEO插件生死用的“传统”方式.\n"
"\t\t\t\t使用这种方式, SEO Ultimate将会拦截你网站的<code>&lt;head&gt;</code>标签部分当它输出时, \n"
"\t\t\t\t定位 <code>&lt;title&gt;</code> 标签, 编辑它的值, 然后输出已编辑的 <code>&lt;head&gt;</code> 数据。 \n"
"\t\t\t\t这种方式的好处是在任何情况下你不必编辑你的主题, 因为SEO Ultimate会重写 \n"
"\t\t\t\t不管你的主题在<code>&lt;title&gt;</code> 标签里放入了什么. 不好的是这个输出拦截会产生意外。\n"
"\t\t\t\t毫秒来完成. 如果你关心性能,乐于编辑你主题的header.php文件, \n"
"\t\t\t\t并且记得编辑你激活的任何新主题的header.php文件, 你可能会试试过滤重写方式.</li>\n"
"\t\t\t<li>\n"
"\t\t\t\t<p><strong>使用过滤器</strong> ——SEO Ultimate会用这种方式在WordPress登录，并取代\n"
"\t\t\t\tWordPress的<code>&lt;title&gt;</code>标签自我输出. 该方式仅编辑WordPress自身 \n"
"\t\t\t\t为<code>&lt;title&gt;</code>标签产生;过滤方式能编辑你主题可能添加的任何额外. \n"
"\t\t\t\t为此, 你要编辑你的主题以确保它只输入WordPress中的<code>&lt;title&gt;</code> 标签数据 \n"
"\t\t\t\t并且不添加其他任何东西.</p>\n"
"\t\t\t\t<p>如何建立过滤器:</p>\n"
"\t\t\t\t<ol>\n"
"\t\t\t\t\t<li>去<a href='theme-editor.php'>外观&rArr;编辑器</a> (如果出现权限错误，你可能是在一个WordPress 多站点环境并且可能不能用过滤修改方式)</li>\n"
"\t\t\t\t\t<li>点击“Header (header.php)”</li>\n"
"\t\t\t\t\t<li>找到 <code>&lt;title&gt;</code> 开始标签和<code>&lt;/title&gt;</code>结束标签</li>\n"
"\t\t\t\t\t<li>在这些标签中编辑文本让它看起来像这样: <code>&lt;title&gt;&lt;?php wp_title(''); ?&gt;&lt;/title&gt;</code></li>\n"
"\t\t\t\t\t<li>点击“更新文件”</li>\n"
"\t\t\t\t\t<li>返回标题标签修改的“设置“标签, 选择”使用过滤器“并点击“保存改变”</li>\n"
"\t\t\t\t</ol>\n"
"\t\t\t</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/titles/titles.php:469
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Does the Title Tag Rewriter edit my post/page titles?</strong><br />No. The Title Tag Rewriter edits the <code>&lt;title&gt;</code> tags of your site, not your post/page titles.</li>\n"
"\t<li><strong>Will rewriting the title tags of my posts change their permalinks/URLs?</strong><br />No.</li>\n"
"\t<li><strong>What&#8217;s the difference between the &#8220;title&#8221; and the &#8220;title tag&#8221; of a post/page?</strong><br />The &#8220;title&#8221; is the title of your post or page that&#8217;s used in your site&#8217;s theme, in your site&#8217;s admin, in your site&#8217;s RSS feeds, and in your site&#8217;s <code>&lt;title&gt;</code> tags. A <code>&lt;title&gt;</code> tag is the title of a specific webpage, and it appears in your browser&#8217;s title bar and in search result listings. Title Tag Rewriter lets you edit your post&#8217;s <code>&lt;title&gt;</code> tags without editing their actual titles. This means you can edit a post&#8217;s title as it appears in search results, but not as it appears on your site.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>标题标签修改会编辑我文章/页面的标题吗?</strong><br />不. 标题标签修改编辑你网站的<code>&lt;title&gt;</code> 标签,而不是你文章/页面的标题.</li>\n"
"\t<li><strong>修改我文章的标题标签会改变他们的永久链接/URLs吗?</strong><br />不会。</li>\n"
"\t<li><strong>一篇文章/页面“标题”和“标题标签”的区别是什么?</strong><br />“标题”是用在你网站的主题，管理，RSS反馈,以及<code>&lt;title&gt;</code> 标签的文章或页面的标题.一个<code>&lt;title&gt;</code> 标签i特定网页的标题,它出现在你浏览器的标题栏和搜索结果列表中. 标题标签修改让你编辑你文章的<code>&lt;title&gt;</code>标签,无需编辑它们的真实标题. 也就是说,你可以编辑在搜索结果中出现的文章标题,却不能编辑在你网站出现的文章标题.</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/titles/titles.php:480
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>Why isn&#8217;t Title Tag Rewriter changing my <code>&lt;title&gt;</code> tags?</strong><br />Try disabling other SEO plugins, as they may be conflicting with SEO Ultimate. If you&#8217;re using the default &#8220;output buffering&#8221; rewrite method, check to make sure your theme is <a href='http://johnlamansky.com/wordpress/theme-plugin-hooks/' target='_blank'>plugin-friendly</a>. If you're using the &#8220;filtering&#8221; rewrite method, check your theme&#8217;s <code>header.php</code> file and make sure the <code>&lt;title&gt;</code> tag looks like this: <code>&lt;title&gt;&lt;?php wp_title(''); ?&gt;&lt;/title&gt;</code>.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>为什么标题标签修改没有改变我的<code>&lt;title&gt;</code>标签?</strong><br />试试禁用其他SEO插件, 因为他们可能用SEO Ultimate过滤. 如果你正使用默认”输出缓冲器”修改方式, 检查以确保你的主题是 <a href='http://johnlamansky.com/wordpress/theme-plugin-hooks/' target='_blank'>plugin-friendly</a>.如果你正用”过滤”修改方式, 检查你主题的<code>header.php</code>文件 并确保<code>&lt;title&gt;</code> 标签像这样: <code>&lt;title&gt;&lt;?php wp_title(''); ?&gt;&lt;/title&gt;</code>.</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/user-code/user-code.php:21
msgid "Code Inserter"
msgstr "代码插入器"

#: ../modules/user-code/user-code.php:47
msgid "Everywhere"
msgstr "到处"

#: ../modules/user-code/user-code.php:53
msgid "These fields are disabled because your user account does not have permission to insert arbitrary HTML into this site&#8217;s code."
msgstr "因为你的用户帐户无权插入任意KTML到该网站代码，所以这些字段是无效的。"

#: ../modules/user-code/user-code.php:61
msgid "&lt;head&gt; Tag"
msgstr "头部标签"

#: ../modules/user-code/user-code.php:62
msgid "Before Item Content"
msgstr "内容前"

#: ../modules/user-code/user-code.php:63
msgid "After Item Content"
msgstr "内容后"

#: ../modules/user-code/user-code.php:64
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: ../modules/user-code/user-code.php:78
msgid "Code Inserter module"
msgstr "代码插件器模块"

#: ../modules/user-code/user-code.php:98
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>What it does:</strong> Code Inserter can add custom HTML code to various parts of your site.</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>Why it helps:</strong> Code Inserter is useful for inserting third-party code that can improve the SEO or user experience of your site. For example, you can use Code Inserter to add Google Analytics code to your footer, Feedburner FeedFlares or social media widgets after your posts, or Google AdSense section targeting code before/after your content.</p>\n"
"\t\t<p>Using Code Inserter is easier than editing your theme manually because your custom code is stored in one convenient location and will be added to your site even if you change your site&#8217;s theme.</p>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>How to use it:</strong> Just paste the desired HTML code into the appropriate fields and then click Save Changes.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><strong>做什么:</strong> 代码插入器能给你网站的不同部分添加自定义HTML.</li>\n"
"\t<li>\n"
"\t\t<p><strong>为什么帮助 :</strong> 代码插入器对插入第三方代码是有帮助的，这第三方代码能提高你网站的SEO或用户经验. 例如, 你可以用代码插入器给你的页脚，Feedburner FeedFlares ，文章后的社交媒体部件或者你内容前后的Google AdSense 部分目标代码添加Google Analytics 代码。</p>\n"
"\t\t<p>用代码编辑器比手动编辑你的主题也容易得多，因为你的自定义代码储存在方便的位置，并且即使你改变你网站的主题，它也会添加进你的网站。</p>\n"
"\t</li>\n"
"\t<li><strong>怎么用:</strong> 只要粘贴你想要的HTML代码到合适的字段，然后点击保存改变.</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/user-code/user-code.php:112
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><p><strong>Why do I get a message saying my account doesn&#8217;t have permission to insert arbitrary HTML code?</strong><br />WordPress has a security feature that only allows administrators to insert arbitrary, unfiltered HTML into the site. On single-site setups, site administrators have this capability. On multisite setups, only network admins have this capability. This is done for security reasons, since site users with the ability to insert arbitrary HTML could theoretically insert malicious code that could be used to hijack control of the site.</p><p>If you are the administrator of a site running on a network, then you will not be able to use Code Inserter under default security settings. However, the network administrator <em>will</em> be able to edit the fields on this page. If you have code that you really want inserted into a certain part of your site, ask your network administrator to do it for you.</p><p>If you are the network administrator of a multisite WordPress setup, and you completely trust all of the administrators and editors of the various sites on your network, you can install the <a href='http://wordpress.org/extend/plugins/unfiltered-mu/' target='_blank'>Unfiltered MU</a> plugin to enable the Code Inserter for all of those users.</p></li>\n"
"\t<li><strong>Why doesn't my code appear on my site?</strong><br />It&#8217;s possible that your theme doesn't have the proper &#8220;hooks,&#8221; which are pieces of code that let WordPress plugins insert custom HTML into your theme. <a href='http://johnlamansky.com/wordpress/theme-plugin-hooks/' target='_blank'>Click here</a> for information on how to check your theme and add the hooks if needed.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"\t<li><p><strong>为什么我收到一条消息说我无权插入任意HTML代码?</strong><br />WordPress有一个安全特性，只有管理员能给网站插入任意的未过滤的HTML.在单网站装置中管理员有这样的能力. 再多网站装置中, 只用网络管理员有这样的能力. 这样是为了安全起见, 因为能够插入任意HTML的网站用户可能会插入恶意的代码，用来劫持网站的控制权.</p><p>如果你是网络上运行的网站的管理员, 你不能在默认安全设置下使用代码设置器. 但是网络管理员 <em>将会</em> 在该页编辑字段. 如果你有一段代码想插入你网站的一部分, 让你的网络管理员帮你操作.</p><p>如果你是一个多网站WordPress装置的网络管理员, 并且你完全信任你网络的各个站点的管理员和编辑,你就可以安装 <a href='http://wordpress.org/extend/plugins/unfiltered-mu/' target='_blank'>未过滤 MU</a> 插件为所有用户激活代码插入器.</p></li>\n"
"\t<li><strong>为什么我的代码没有出现在我网站?</strong><br />可能你的主题没有合适的“hooks”——WordPress插件给你的主题插入自定义HTML的代码. <a href='http://johnlamansky.com/wordpress/theme-plugin-hooks/' target='_blank'>Click here</a> 关于如何检查主题和据需添加hooks的信息.</li>\n"
"</ul>\n"

#: ../modules/widgets/widgets.php:12
msgid "SEO Ultimate Widgets"
msgstr "SEO Ultimate小部件 "

#: ../modules/widgets/widgets.php:46
msgid "On category archives, displays a list of child categories and/or posts in the category. Displays a list of top-level categories everywhere else. Powered by the SEO Ultimate plugin."
msgstr "在类别归档里，显示儿童类别和/或类别中文章的列表。在其他任何地方显示顶级类别的列表。由SEO Ultimate插件驱动。"

#: ../modules/widgets/widgets.php:47
msgid "Siloed Categories"
msgstr "孤立的类别"

#: ../modules/widgets/widgets.php:61
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../modules/widgets/widgets.php:144
msgid "Show post counts"
msgstr "显示文章数量"

#: ../modules/widgets/widgets.php:146
msgid "Use term descriptions in title attributes"
msgstr "在标题属性使用术语描述"

#: ../modules/widgets/widgets.php:148
msgid "Taxonomy:"
msgstr "分类法："

#: ../modules/widgets/widgets.php:173
msgid "Add this widget to display Deeplink Juggernaut&#8217;s Footer Links in a widget area of your choosing rather than the default wp_footer section. Powered by the SEO Ultimate plugin."
msgstr "在你选择而不是默认的wp_footer部分的部件区域内添加这个部件来显示深入链接主宰的页脚链接。由SEO Ultimate插件驱动。"

#: ../modules/widgets/widgets.php:227
msgid "Title: <em>(optional)</em>"
msgstr "标题：<em>(可选的)</em>"

#: ../modules/widgets/widgets.php:231
msgid "Display as a list"
msgstr "以列表形式显示"

#: ../modules/widgets/widgets.php:234
#, php-format
msgid "Use my <a href=\"%s\" target=\"_blank\">footer link HTML formats</a>"
msgstr "使用我的<a href=\"%s\" target=\"_blank\">页脚链接HTML格式</a>"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:14
msgid "Settings Monitor (Beta)"
msgstr "设置监视器（Bate）"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:15
msgid "Settings Monitor"
msgstr "设置监视器"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:30
msgid "Blog is visible to search engines"
msgstr "网站在搜索引擎中可见"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:31
msgid "WordPress will allow search engines to visit your site."
msgstr "WordPress允许搜索引擎访问你的网站。"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:33
msgid "Blog is hidden from search engines"
msgstr "搜索引擎中隐藏网站"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:34
msgid "WordPress is configured to block search engines. This will nullify your site&#8217;s SEO and should be resolved immediately."
msgstr "配置WordPress来阻碍搜索引擎。这将使你网站的SEO无效，应立即解决。"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:38
msgid "Query-string permalinks enabled"
msgstr "激活查询-字符串永久链接"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:39
msgid "It is highly recommended that you use a non-default and non-numeric permalink structure."
msgstr "强烈推荐使用非默认和非数字永久链接结构。"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:43
msgid "Pathinfo permalinks enabled"
msgstr "激活路径信息永久链接"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:44
msgid "Pathinfo permalinks add a keyword-less &#8220;index.php&#8221; prefix. This is not ideal, but it may be beyond your control (since it&#8217;s likely caused by your site&#8217;s web hosting setup)."
msgstr "路径信息添加一个无关键字“index.php”前缀。这不太现实，但你无法控制（因为它有可能是你网站的虚拟主机装置引起的）。"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:49
msgid "Permalinks include the post slug"
msgstr "永久链接包含文章slug"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:50
msgid "Including a version of the post&#8217;s title helps provide keyword-rich URLs."
msgstr "包含文章标题的版本帮助提供富关键字URLs。"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:52
msgid "Permalinks do not include the post slug"
msgstr "永久链接不包含文章slug"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:53
msgid "It is highly recommended that you include the %postname% variable in the permalink structure."
msgstr "强烈推荐你在永久链接结构中包含%文章名%变量。"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:63
msgid "Settings Monitor analyzes your blog&#8217;s settings and notifies you of any problems. If any issues are found, they will show up in red or yellow below."
msgstr "设置监视器分析你网站的设置，并通知你出现的任何问题。如果找到了问题，它们将在下方已红色或黄色出现。"

#: ../modules/wp-settings/wp-settings.php:75
msgid "Go to setting &raquo;"
msgstr "打开设置》"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:861
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1046
msgid "It looks like you made changes to the settings of this SEO Ultimate module. If you leave before saving, those changes will be lost."
msgstr "你好像给这个SEO Ultimate模块设置做了改变。如果你没有保存就离开，这些改变将会丢失。"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1140
#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1555
msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO设置"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1179
#, php-format
msgid "%1$s is known to cause conflicts with SEO Ultimate. Please deactivate %1$s if you wish to continue using SEO Ultimate."
msgstr "%1$s被认为引起SEO Ultimate冲突。如果你想继续使用SEO Ultimate请停止%1$s。"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1223
msgid "new module"
msgstr "新模块"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1223
msgid "new modules"
msgstr "新模块"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1224
msgid "new feature"
msgstr "新特征"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1224
msgid "new features"
msgstr "新特征"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1225
msgid "bugfix"
msgstr "缺陷修复"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1225
msgid "bugfixes"
msgstr "缺陷修复"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1226
msgid "improvement"
msgstr "改进"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1226
msgid "improvements"
msgstr "改进"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1227
msgid "security fix"
msgstr "安全修复"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1227
msgid "security fixes"
msgstr "安全修复"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1228
msgid "new language pack"
msgstr "新语言包"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1228
msgid "new language packs"
msgstr "新语言包"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1229
msgid "language pack update"
msgstr "语言包升级"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1229
msgid "language pack updates"
msgstr "语言包升级"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1260
#, php-format
msgid "%d %s"
msgstr "%d %s"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1266
#, php-format
msgid "Upgrade now to get %s. %s."
msgstr "现在升级获得%s. %s."

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1268
msgid "View changelog"
msgstr "视图更新日志"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1345
msgid "Active Modules: "
msgstr "活动模块："

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1412
msgid "<strong>SEO Ultimate Notice:</strong> Your blog is configured to block search engine spiders. To resolve this, <a href=\"options-privacy.php\" target=\"_blank\">go to your Privacy settings</a> and set your blog visible to everyone."
msgstr "<strong>SEO Ultimate注意:</strong>配置你的网站来阻碍搜索引擎蜘蛛。要解决这一问题，<a href=\"options-privacy.php\" target=\"_blank\">进入你的隐私设置</a>把你的网站设置成所有人可见。"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1483
msgid "Search Engine Listing"
msgstr "搜索引擎列表"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1484
msgid "Social Networks Listing"
msgstr "社交网络列表"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1485
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1585
#, php-format
msgid "%1$s %2$s by %3$s"
msgstr "%1$s %2$s by %3$s"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1772
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1843
msgid "Author Archives"
msgstr "作者归档"

#: ../plugin/class.seo-ultimate.php:1872
msgid "Link Masks"
msgstr "链接隐藏"

#: ../plugin/class.su-installer.php:11
msgid "Package not available."
msgstr "程序包不可用"

#: ../plugin/class.su-installer.php:14
msgid "Removing the current version of the plugin&#8230;"
msgstr "删除现有的插件...版本"

#: ../plugin/class.su-installer.php:15
msgid "Could not remove the current version of the plugin."
msgstr "不能删除现有的插件版本。"

#: ../plugin/class.su-installer.php:19
#, php-format
msgid "Downloading old version from <span class=\"code\">%s</span>&#8230;"
msgstr "正从<span class=\"code\">%s</span>...下载旧的版本。"

#: ../plugin/class.su-installer.php:20
msgid "Unpacking the downgrade&#8230;"
msgstr "打开降级......"

#: ../plugin/class.su-installer.php:21
msgid "Installing the downgrade&#8230;"
msgstr "安装降级......"

#: ../plugin/class.su-installer.php:22
msgid "Plugin downgrade failed."
msgstr "插件降级失败"

#: ../plugin/class.su-installer.php:23
msgid "Plugin downgraded successfully."
msgstr "插件降级成功"

#: ../plugin/class.su-installer.php:26
#, php-format
msgid "Downloading from <span class=\"code\">%s</span>&#8230;"
msgstr "正从<span class=\"code\">%s</span>...下载"

#: ../plugin/class.su-installer.php:27
msgid "Unpacking the reinstall&#8230;"
msgstr "打开重装......"

#: ../plugin/class.su-installer.php:28
msgid "Reinstalling the current version&#8230;"
msgstr "重装......当前版本"

#: ../plugin/class.su-installer.php:29
msgid "Plugin reinstallation failed."
msgstr "插件重装失败"

#: ../plugin/class.su-installer.php:30
msgid "Plugin reinstalled successfully."
msgstr "插件重装成功"

#: ../plugin/class.su-installer.php:34
#, php-format
msgid "Downloading upgrade from <span class=\"code\">%s</span>&#8230;"
msgstr "从<span class=\"code\">%s</span>......下载升级版"

#: ../plugin/class.su-installer.php:35
msgid "Unpacking the upgrade&#8230;"
msgstr "打开升级......"

#: ../plugin/class.su-installer.php:36
msgid "Installing the upgrade&#8230;"
msgstr "重装升级......"

#: ../plugin/class.su-installer.php:37
msgid "Plugin upgrade failed."
msgstr "插件升级失败"

#: ../plugin/class.su-installer.php:38
msgid "Plugin upgraded successfully."
msgstr "插件升级成功"

